圈子勁窄識唔到異性交流區2

承上post

大家交流經驗，樓主唔搵食，唔推薦，只係識基本技巧，講到幾多講幾多

1.唔好咁介意自己搵幾多，成熟嘅愛情真係唔係下下講錢

2.未到30唔駛咁快諗speed dating住

俾人霸左尾post
無人知新post
女人去到30玩完
唉

唔好灰，放開負個人唔sharp

我發覺普遍人出唔到pool都係衰無自信
就算睇呢個post都係

係，初發現識醒就好，耐咗會憤世疾俗怪異性貪錢貪靚仔又點又點，明明個世界唔係咁，係唔知點解當初嫌自己窮同唔型

訓先啦

就算身體改變左
靈魂都一樣

無錢無時間，想親後生博下唔想俾一段感情影響太多同埋驚無時間陪女友 但近排可能真係單身得太耐好想拍拖

外表有錢加俾心機執就得
入面性格先最難搞
因為記憶永遠係度

0異性圈子毒撚想識下女仔，有咩方法
Ps:讀緊書，無咩興趣

去溝女！坐言起行！

性格先易改，叮一聲有決心就得

男校？

係

樓主 訓啦
你仲要返工

中年人士其實有乜途徑擴闊圈子？

太耐無溝過女，而加好似唔識同女仔溝通咁

我可能已經係咁。。。

多謝樓主post 1指點
我認自己有制服癮 當初見到佢張制服相
就好開心 好想當佢畢業個刻送禮物俾佢
不過 無咁既機會 要好好學識放底
身邊好多朋友都係紀律部隊既女朋友
自己都知自己咩料既
希望自己會遇到個愛自己有本心既人

警察制服

加油
我地努力上連岸
向剩女88

努力上岸

我都唔知點識人

但係個問題在於冇野俾到我自信
窮矮毒又唔識開話題
自己連fd都唔多個更莫論識女仔
我都好絕望架

我都要返shift，工作行頭又窄，真係難識異性
而且返shift真係要比一般人更注重儀表，因為個樣易殘d
同埋要更加識得分配休息同約人嘅時間
暫時都係結識朋友嘅朋友/cmb輪流loop住先
我都覺得sd/婚姻介紹所果D真係最後一步，真心唔希望要行埋呢步

多唔多客離過婚？

巴打定絲打？我見連登keep住推CMB
都玩左陣 覺得交友apps真係俾人感覺唔太好
邊個可以保證佢玩夠

Cmb無個傾到 全部死人黎

巴
我原本都唔想玩，但真係難識異性，然後有同事介紹D交友APP
我都上網搵過D交友APP REVIEW嘅，CMB比人感覺算穩陣少少，所以淨係玩CMB
玩交友APP未肯肯定搵啱對象前，千萬千萬唔好太上心
畢竟佢唔係事必要揀你，你亦會有唔止一個選擇
但都唔洗太過自我保護，可以抱一個做普通朋友嘅心態先
如果佢即刻就話想溝你，你都驚啦
同埋交友app的確有保險/推銷/美容d煩人
平時chat都應該觀察得到，見到呢d即刻88，問題不大

20頭絲 A0 返工都收得夜
好難識人 所以有玩TG

但問題就響呢度
本身自己內向 都怕醜
對網戀抱有戒心

但正常網上識人
人地唔會想哂咁多時間了解你
咁我可以點做？

網上識人不斷loop
好攰

最近識咗個女仔，佢啱啱失戀
呢段時間佢耐唔耐會send自拍照畀我
又會問我點樣化妝同整頭髮好睇
但係我覆咗佢之後，佢又勁耐都唔覆我

究竟係而家啲女仔興咁做？
定係畀緊暗示我？
定其實佢淨係想引我同收我兵？

單身咗好幾年 想搵個啱嘅人發展下

讀男校，對呢啲嘢冇咩經驗
已經煩咗成個月 求解答

讀書工作全男班 岩岩又分左手 拍拖果陣因為想俾安全感佢 趕走晒D異性
現家唔知係邊到識異性好

網戀有戒心其實好正常
但網上識人其實都有成功例子
不過loop得耐會攰係真嘅

隔幾耐先
用埋有冇用心覆你

A0 lm

當識普通朋友咁有時過佐幾日班女仔又唔應機
會迫住個男仔節奏要好chur

同班女仔成日hea 覆可能係我太悶

隔咗兩日
其實我都有同自己講唔好太上心

佢就係冇覆我
一直都淨係得佢講

其實佢之前都問過我一次整頭髮啲嘢
嗰次我畀果個答案佢唔滿意

所以第二次再問嗰陣時我畀咗個好好嘅答案佢
見佢都有講多謝
話會跟我提議嘅方法去整

女仔明係睇到都要隔一排覆你
應該暫時對你無咩興趣吊住你

你唔覆佢一排睇下佢搵唔搵你
唔搵就88啦

收得皮啦咁
搵下個啦

冇喇冇喇

我試過兩個禮拜冇理佢

但係佢就都keep住send嘢畀我

我認我兩個禮拜唔理佢係衰
但係兩個禮拜前嘅我根本未搞清楚自己嘅心意
去到而家搞清楚 機會已經錯過咗

根據你做咁耐既經驗 覺得警察有邊方面女仔唔鐘意？除左政治立場

就咁睇覺得佢似純粹想問男仔意見
問完就唔理你
佢除左問你意見有冇講下其他野?

想知點解搵咁多錢最後都要執笠
同埋係咪通常pair up到個d 2個個性格都一凹一凸？姐係男既talkative 女既就中意負責聽
定係會2個性格都好相近 大家都好outgoing 好中意social
同埋d女人上黎係想搵條老襯埋單定真心想試下同人拍拖？

女既係唔係多數肥/平胸/冇身材

依類既要求會係點？

屌你老母根本係樣子問題啦

賴圈子窄

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

靚女靚仔有錢的話

人地隔幾條街都行過來識你啦

你班撚樣唔好再賴圈子窄

照下鏡睇下自己個衰樣先啦

唔係自欺欺人就係真心膠以為自己中上樣？

你班樣衰豬雜自己死埋一便互J啦

聖誕會有好多毒男溝豬扒

毒男戀愛了！
但條女好扒
有人話可能係真愛呢？
但事實係99%雙方都無得揀
心中都覺得對方好扒 / 柒

呢個關係
係性慾既發泄（雙方蒙頭入閘 ）
係避難所（節日有街去了！ ）
係騎牛搵馬（雙方心諗：溝到件正既一定飛左你 ）

佢地應該有基本既自尊
所以有拖拍會比毒男同豬扒朋友知
但另一半既相就唔會比人睇

條女樣衰
就話佢心地好囉

條仔好柒
就話佢細心囉

呢個世界就係咁

屌你唔通呢個世界可以人人都食鮑魚咩
始終要有人食屎
食屎既人可以點？
話D屎好香好好食囉

世上有不同生存方式

曱甴一樣可以快樂生活

但係有時行街見到一pair曱甴想扑野唔用套

我就一定反對

我答
政治問題都唔係咩大問題
警察好多都係player 中過伏一次

中學仲好後生，男仔朋友照交心，就算唔係女佢哋將來都可能係你好兄弟

其實工聯會興趣班幾有用

D同學年齡層又闊，去得上堂都唔會太唔正經

制服癮即係點？制服好多都好靚，唔病態就得

點解好多人都好似唔識fd搭fd 以我為例

早幾年買咗車揸嚟玩吓，一齊話揸入元朗食嘢，咁就發現佢帶佢女朋友嚟，女朋友帶埋佢女性朋友嚟

個fd有玩夾band，我自己舉手去見識吓，隊band全男班，但佢哋本身多女性朋友，有次佢哋有d小型表演我去捧吓場又識咗佢d fans

又試過同個fd一齊join facebook某war game group，佢去過兩次，都識咗新嘅女性朋友

全部開頭我都無expect過會識到女性朋友，但你個人要外向囉，唔係講緊多多嘢講，係性格基本上向外，唔好吓吓人哋夾band關我咩事 war game我都唔識玩去夾錢咩 樓吓都有霄夜去咁遠做乜

有個自信係睇有無意念

一個樣衰少d，婑d，吸開毒，叫開雞嘅不良中老

一個靚仔d米8大學敎授

兩個落老蘭邊個有自信去請女飲嘢？

A0又有咩戒心？

俾條底線自己囉，傾喊濕嘢疏離，借錢多手呀約炮即絕交

感情係無得呃，只有自己睇唔開

讀緊Ive eng 啦
中學又無女，ive 又無女 屌

55波

女人失戀期間會吸引個異性，佢自己都未必知自己想點，要佢清醒返先決定到再追返個ex，搵人埋單，當多隻兵，ons玩吓先 依個真係女性黑暗面嚟！要多少少先答到

同埋人哋分手你埋去開解人，其實自己都俾左signal人

有過經驗唔擔心啦，啱啱分手太焦慮啦

男人真係好多Player, Player 最慘係 就算你好fit 佢dream 要求，player 都係改不了player 性格

因為add之前只係單方面想識人，切入點唔靚，早少少約出嚟變真朋友，但自己帶眼識人

讀女校
返工全部中年女人
又冇心機玩交友app
可以點

老實講，兩個禮拜呀！你乜心意都好，禮貌上都覆一覆啦 你仇家上嚟拍你門拍足兩星期你都開門鬧返佢啦你唔應你老母兩星前佢都唔再俾零用錢你啦

基本待人處事技巧出錯

一粒一凸（唔識打 ）係sd其實唔係好事，嚟得sd嘅十居其九都想快少少穩到個穩定伴侶，太多嘢要互相遷就同磨合未必啱

埋單同拍拖係心境問題，無得咁答

港女本身胸唔大

肥瘦中等都有

唔太覺身材同要求相關

分咗手之後好難識新異性
要靠上網識但自問唔識同陌生人瘋狂r吹
好攰

太極端

貼樓契未？

課外活動！

趁青春做到運動做多d

仲未訓

比你tg 我 lol

恕我直言，其實如果連交友apps咁簡單嘅事（雖然低質pool同悶）都逼唔到自己玩，成個人都係摺嘅多，同你講咩social方法都係多餘

返工啦喎 lol

西裝ok?

銀行制服即係西裝？

利申：銀行巴 lol

我已經到咗公司

31巴留名 join過L字頭果間 但唔係sd, 係婚姻介紹package, 見左好幾個(6,7個) 都唔岩 因為覺得見人都好攰 暫時inactive左個acc

無做sd 之後 而家做咩？PR? sorry 無追post

明白個情況， 我自己31巴

當睇晒相， 出到黎以為有希望既時候，先知對方PS 專家，再以為女方會activetalk 點知成程飯dead-air. 仲要晒左成晚時間。 bro i know that feel

應該話

其實玩咗年幾，見過三、四個人，但都冇發展，之後覺得好攰不停重覆同一堆嘢 但係又冇突破

肥婆嚟

肥婆註定無啦。。

所以我唔信你係肥婆

其實有自信同過度自信條界喺邊

所以可能註定冇

圈子窄 年齡開始大 好似乜都錯過哂

返左工真係唔會識到異性
收工又攰

唔好睇 奴工

User name

唯唯 個啲咪過度自信

娃娃舜 以前咪無自信，而家做地盤工個人（新片）咪有晒自信

唔好理咁多，溝女嚟講過度自信好過無自信！

係 因為放工夜晚仲讀緊夜校 所以有排窮
除左返工返學 撚下玩具撚下貓訓晏教 呢幾年都斷哂其他活動

之前 sd 識左個女仔 佢廿幾，出黎睇過戲食過幾次飯，但之後唔覆，但隔左兩個月，間唔中搵佢又會覆下。 即係點

[member]而家情況好似相反，佢好似唔太想接觸我，一大班朋友出黎，唔太同我講野/member]

唔怪得你話鍾意 銀行制服。

覺得teller 衫無咩吸引 lol

26 a0
都睇化了
圈子識唔到，玩cmb 未match 過

CMB match到都未必等於岩自己
一定會遇到既 比心機巴打
新年我注定一人

其實cmb幾好，我都識左兩三個keep住有contact下，當識朋友心態囉

貓已經係個超優勢topic

有個識左好耐 鍾意左好耐既朋友係心中 開始同佢斷contact迫自己放低 但係仍然無時無刻諗住佢
交友app 傾幾句就冇癮冇心情 又block對家 無限loop
現實生活又怕羞慢熱 唔知要loop到幾時

頭4句

性情中人嚟講好明白，但為你溝女前路著想：人哋無留底過，只係你唔放底

有冇gay佬上去找食

交友apps 冇咩用

一係就呃錢 一係就比人搵SP

返左工之後就好難識到女仔

玩過一排交友apps識到 但係傾計keep唔得耐

你幾多歲? 其實如果預期目前情況好難搵到另一半，及早搵sd/婚介未必唔係壞事。

叫中年女人介紹男仔相睇

點解你會以為女方會activetalk

即係皮已收

睇相以為會

係咁loop自己有or ff 機會 冇珍惜過
因為佢鍾意五月天 都鍾意埋 一聽歌就諗起佢 痴線 好憎咁樣既自己

sd/婚介

巴34，開始玩時33。同意，超累。玩左超過一年先搵到另一半，見左10幾個 但當然都可能係我自己問題

仲要進修埋真係勁攰

番工再讀書 真係要好好體能先得

我之前就係，不過讀完了。 根本冇時間心力再諗其他野。

無

電子嘢交流係難，溝通要真實感覺

工餘進修我都經歷過，好彩科嘢叫有心機讀，過關得嚟有樂趣

通常幾耐到約出黎
約出黎做咩

34巴 我還未讀完 出年畢業
返工返學已經好攰

如果講講朋友, 異性又好, 同性又好
"玩" 永遠係最快方法, 噤多樣玩, 去蒲去飲野去party 一定係最快, 起碼O個度D 人係open
去多D 依d 地方, train up 左自己識人技巧, 識人識多左, 慣左同陌生人玩之後, 其他野就易好多

巴打 恕我直言
點會憑相片就判斷出個人active? 將自己expectation拉得太高只會失望
再者, 佢被動的你有主動嗎?可能女仔第一次見怕醜呢

進修會唔會識到同學

其實女仔都有責任開話題
當然亦有可能唔鐘意你先dead air

點解咁講 但都無人同我傾啦

我都認同 傾計呢啲係雙向
不過如果對家都唔出聲唯有自己搵下話題 好過dead air
唔知樓上位巴打係咪見個女仔真人同相好大分別就傾都費事 (我估)

見啲廿歲頭廿歲中嘅巴打叫晒春咁，其實格硬去拍拖同叫春好趕客，既然後生就去增值吓自己，太緊張情情愛愛俾人感覺好冇大志
強求感情冇意思

其實都係 出黎見到人係肥婆 或者對面見到自己係毒撚都會諗住逃跑

就30歲，單身左幾年
有揀女朋友要好認真，因為唔想浪費時間
但越認真越難搵

啱啊，所以都唔會強求
不過有時見個個都match 到
自己一個都冇，會諗外表係咪真係差成咁

邊有人想三十歲先拍拖
愛情都算佔人生一大部分
我覺得愛情係另類工作
唔緊張反而冇大志

我意思係隨緣 寧缺勿濫
我自問頂唔順日日叫春嘅男或女性朋友

隨下隨下就變除緣
可能我本身寧濫勿缺

唔同既，緊張有好多種
積極裝備自己同埋消極埋怨都係緊張
問題係愛情呢樣野，越緊張越用力，本來撻得著既都會撻唔著

見識少都仲要問點改？

放開懷抱, 唔好以識人為目標, 不如試下唔同型式既溝通 (唔同話題, 了解下人地既事業同興趣, 方便第時自己都可以搭下嘴)

試過上
但對識人冇作用
就咁上堂,落堂

Facebook tg咁多貓group

咁係討論區講係ok嘅，唔好現實都叫春就ok

好奇怪架無啦啦出聲 tg gp我反而無乜

濫唔係問題

放得底同唔好傷害人就得

去轉台灣，再唔係一個人去，然後同人講自己一個人旅行，已經好好吹啦

同隔離位嗰個吹吓水交換電話再傾計

樓主
我A0 做過2 次工具人，第一次做左3 年，第2 次做左半年，一個政府文員，一個空姐，兩個都係搵到男友之後斷聯絡
其實d common fd 都sense 到我追緊佢，唔知佢遲頓定扮唔知。第一個女仔個心上男仲要本身有女友 ，
我已經好討厭咁做工具人既感覺，有事要幫要陪就一個電話打黎我仆出去，之後就用完即丟

補返d背景
我 27 歳 183cm 68 kg 有做gym A0 普通様
做工程業，大數據分析，人工智能果d 人工28k
讀緊grad school 不是master
Grad 之後就過40k

我承認我講野唔係好叻，已經改善緊
我唔知點解次次都唔夠人爭，講學歷我唔輸，講工作我唔差，甚至輸比個有女朋友既渣男
我依家諗住遲d去讀醫，轉做醫生，咁應該唔會再輸同唔夠人爭
樓主你覺得我應唔應該咁？

其實條件差過你既人都有女 問題應該唔係依度

係呀，呢個係第一步，但幾食運

有好男人病毒

廿尾點算

問題係你自覺吸引女仔O既地方係你O既身高職業收入
當你用依D 去吸引女仔, 就自然係會吸引到 睇你依D 條件O既女
有咩女係睇依d 條女件?? 自己心照

倒返轉, 一個好女你要O既, 係一個有穩定職業O既男人, 大家一齊相處舒服開心
你只要tune 1 tune 你O既賣點就可

5年冇拍過拖了。
返工冇異性，
參加興趣班又唔敢主動識異性。
到而家都係孤嚀嚀一個人。

有乜奇怪，坐埋一齊學嘢咁多堂一句嘢都無交流仲怪啦

其實問題係佢係做左靈魂伴侶兵

睇你係咪遇到高手

工具人係可憐人必有可恨之處，溝女不宜拖太慢

我唸佢似唔approach到自己先會做工具人

對方一唔岩就要next 嫁喇, 第一個case, 3年先斷, 好有問題
半年內, 得就得, 唔得就NEXT

返學我讀工程科 都有傾既 但個到都係得d 年紀俾我仲大既男人

中ar
我d fd 都話我太就佢
佢話想睇concert 就即刻撲飛，想學韓文就陪佢一齊上堂，明明自己對韓文一d興趣都冇，最後原來佢學韓文係因為想追個有女朋友既韓仔

咩係高手？
我知，所以進步加速緊
男醫生應該冇女仔會say no?

做倉文員。40以下。

未拍過拖。好灰

最想知開左話題點先可以做到交流。點回應她講的野

其實之前同佢講咗暫時唔會上到線
因為返咗香港會比較忙
而唔係突然間唔覆佢

同埋佢之前都講過佢自己比較忙覆唔到我啲message

用晒d時間做野就唔會想拍拖

所以咪叫你去搵囉。又唔係冇時間

所以溝女經驗夠多，就可以早d察覺呢個問題，唔洗浪費咁多時間係一個唔愛你的人
我個人認為A0最好用一星期至一個月既時間溝到一個女朋友
當然亦都唔好做情緒垃圾筒
一比女仔知你心軟 就會食撚住你
到時你又仆街 萬劫不服

咩叫好男人病毒？

開解佢都已經係計畀咗signal佢
呢啲我真係唔知

你上面嗰啲女性黑暗面其實我都諗過
所以本身之前諗住等佢好番先再睇下點
或者我哋真係錯嘅時間識到對方

我
公司男多女少
但冇個岩
唔知仲有咩方法識人

對女仔有禮貌
聽女人話
小男人
過份溺愛對象

就係答完佢之後去到而家都未覆我
我有打開話題，但係佢睇都未睇

就算有後生女都已經有仔

youtube search呢d字眼都會有

我係女
同埋我唔太易對人有好感
一鍾意就好難放手

咩途徑識人絕對係一件學問

毒男鬥毒女
大家都遇唔到對方

真

去上興趣班啲人直頭一pair pair 嚟上

點先可以識到女仔

可以咁講
成為情侶前通常同對方都會有火花
好感反而唔係必須

你get岩

其實都冇分別
女仔都要同人吹水先會有人approach
但我對冇興趣嘅人會保持距離
何況冇興趣既人就算溝我都唔會一齊

同巴打差唔多case
有時問題係除佐收入唔知自己有咩優點
家境清貧細個讀書多 唔識flirt女
我依家24歲480k/year
唔靚仔 唔大隻 唔肥唔瘦唔高唔矮 咩都普普通通

唔通要做毒撚成世咩

公司溝女好伏
有都唔好

講真識一個星期
私底下text下佢
佢點覆已經估到9成有無興趣
除非對面係仆街拖你

唔單止公司嘅
次次見親嘅都有仔

屌你中撚晒
點樣排毒

仆街d都要
識多d就算你無興趣既女
自然慣佐唔會就佢地

好難無啦啦私下搵

你係絲唔駛啦
有興趣自然會approach 你

都要傾過先知對你有冇興趣
唔通真係冇咩點傾過就對你有興趣咩

都係

傾都無機會傾
識唔到人

有咩特別

我對有興趣既人會怕醜
對冇興趣既人，又會好cool

但係唔係靚女先...
唔靚咁既格真係難頂

咩野叫工具人

唔靚格又衰見到都即走啦

又唔係話唔會理人
但唔會點講自己私人野

唔講咁多野，唔代表格衰既

套制服超靚，無人著掛係度睇都爽

咁咩人先會勾起你興趣
係咪睇左外在條件先？
外表職業收入衣著？

樓主會建議自己去上興趣班定同fd一齊上？
試過自己去上語文班
都係自己上堂落堂
唔好話識異性
連同性朋友都識唔到
返工得中年女人同已婚大叔
想擴闊左自己圈子先
但都覺得好難

話時話 會唔會sd d課程教人點打扮化妝
或者判斷一個人啱著咩look

巴打做邊行？
咁高人工

同上

無上興趣班 但見到成班c奶去上真係
日文班好少少有番年輕男女 聽人講

其實用大數法則
周街搭傘係最法
唔得 > next
好似電話cold call 咁總有人落疊

Bank
比上不足比下有餘
巴打讀完書都差唔多啦

社交舞？

如果同朋友一齊令你大膽你就同朋友

但朋友應該無咁得閒陪你

問人拎電話係比想像中易，克服咗接觸陌生人d驚青先

化妝有但當然我唔識教

帶埋你去買衫都有，但只係跟返嗰期大路執，唔會執到你好潮（我自己都係大路衣著）

咁指導
個收費係點
係咪好貴
會唔會質素愈低愈貴
個模式係點
同客人行街？

心態已經錯左
心法: 係佢就你, 唔係你就佢...即係, 係你想睇某一套戲, 所以叫佢一齊睇, 唔係佢想睇邊套而你去陪佢睇
仲有, 個"陪" 字已經係好兵feel, 你又唔係想睇, 做乜要陪人睇

乜都係6舊水1個鐘，凸少少唔計

封頂$1500

陪人無問題，打蛇隨棍上叫佢陪返你做樣嘢

各自有付出, fair

吊得好

而加先 追post1
咁要求住何文田個女仔咁身咩條件？

搞到好想試下，我個人好毒但有幾對好鐘意既鞋想著出街

同埋想問下其實見到幾想追既女仔問佢拎電話其實係勇敢定無恥 ，有時想試下但真係覺得好似好無恥

想出Pool但真係完全無方法
一黎返工係女仔最唔鐘意果幾類工種之一(但我唔係落手落腳做果d)
二黎無咩時間，多數時間拎晒去返學進修

問題係全部同性朋友加冇拍拖

老實講我做依行但覺得其實可以唔俾依筆錢，自己膽粗粗做完獎自己食餐好好過啦

無恥一定唔係，無恥係品格問題，出聲拎電話嘗試交朋友vs望住個女唔出聲但係透視眼幻想人祼體，你話邊樣無恥？

無蝕底就去啦，唔好咁計較

他日到你遇到個女仔，見到人哋撩佢傾夾band war game元朗糖水，你就知後悔

有冇經典離地case

如果我係16000-19000既普通工
得中5
私樓（即將落我名，係依靠屋企 ）

可唔可以判斷我係咪離地？
如果我真係去到大約match到咩人

想對方大學生 唔要肥仔（自己肥過唔知點解反而憎肥人 ）
公私樓無所謂

咁叫唔叫離地
match機會有幾高

我真係好中意男人有學歷
好諷刺嘅係我讀唔到書

我唔知點解
可能人愈無個樣野就愈需要

同埋身材學歷住邊人工洗唔洗報？

問好多
sor

後者我覺得算係男性天份，要我二擇其一我會揀前者，大獲

真係學到野

真係好憎肥仔
好似見到以前既自己
我解釋唔到

制服部隊... 工作圈子全部都係男仔 識都識唔到女

玩過中左伏
中自信肥仔同變態佬
天生黑仔運玩apps唔玩好過

無勇氣玩埋apps

心態係個人外向, 理得佢識男定識女, 只要係識人, 就自自然然會有機會識到女

最近12月尾識左個女仔
好地地一個月貨仔就變到佢拎主導權
但佢又好識玩, 成日釣我癮
每當我想放棄又俾佢釣到, 好撚辛苦

留名

你gay定絲 絲既話邊有人睇有冇家底架

我成日都唔明，香港人睇野係咪一定要未見人先見職業，我自己做地盤，仲要係落手做嗰隻，師父級，一定不受歡迎過你

但富家女試過，月入五位數盡頭既專業人士試過。男人老狗，只要談吐得體大方，言之有物，同人講你做地盤，人地眼神只會驚喜讚嘆唔會驚訝。唔好比你既職業決定你既價值，人地係識你個人，唔係識你份工，係你決定自己份工既價值

香港地，揾兩萬已經叫算係咁，三萬叫見得人，最後既決勝關鍵都係你個人既談吐內涵

當你自己已經判斷左自己呢樣唔得，嗰樣唔夠好，仲點說服人地你係mr. right

如果認真發展
以我身邊男性觀察
真心發展真係反而睇家底重視程度大過女性
佢地知公屋女會令佢地成本同加重經濟壓力機會
有得選擇都偏向私樓

反而女人急起上黎公私樓都照衝
只要前提男方肯共同捱同以結婚為目標

咁樣既因素都好重要

6舊水1個鐘

巴打應該係彭于晏咁靚仔

富家女，專業人士女都食過
話時話點解唔結婚？過唔到人地屋企？

我都唔想覺得自己差
我身邊好多朋友都話俾D信心自己
其實你真係唔差咁樣
(我一路都覺得係客套話)

對我黎講增值自己比認識異性更加重要
雖然自己真係好想出Pool，但地盤佬始終係好難識人同學野好緊要
所以都係暫時目標係先執好自己(油頭毒撚+著衫古古怪怪)加想一路識人儲下圈子，到改進自己到咁上下就真係去馬

不過家陣見到心儀既都想去馬，不過以前放棄mode得太緊要，家陣個樣唔見得人，人地唔嫌棄我都偷笑

你係話30-40 歲果d女仔會唔理公私樓男照衝？

其實香港人拍拖，都唔會話要你寫篇塔倫天奴既電影論文先叫有內涵

由依家開始，一個星期拎兩晚，洗兩舊水請自己去唔同餐廳食下好西，三個月後，你手上就已經有廿幾間餐廳既list, 足夠你將自己包裝成識飲識食既品味撚

去七仔買本中藥養生雜誌，睇下啲咩女人病偏方，就夠你喺適當時候拋出黎扮暖男，最多咪話老母多病痛得閒都有研究

想再高階啲，去七仔買本亞洲週刊買本澎博，兩本夾埋都唔夠你個銀包厚，咪可以扮下留意世界大事上進撚

一啲都唔靚仔
都係嗰句，談吐大方，言之有物
兩個人身份差距太大，拍拖就開心，結左婚好多問題要面對，預計到將來既不幸，咁大家開心過咪算

係
過左25好多女已經即刻有改變
上一個post樓主都講出重點
1.港女比港男心急 sd 人數比例反映
2.港女對錢程度同連登 啱啱相反
咪信網上膠post

但前提係俾到女方你係想結婚同玩夠要 成家立室嘅男人

好簡單啫
你試下代入女方嘅角色
一個未玩夠嘅私樓男同一個玩夠想結婚既公屋男
假設兩個人樣子所以條件一樣
個女人會選擇邊個？

女人聽到你自怨自艾會好反感
除非你平日好強勢好man, 咁一時既軟弱就會勾得起啲女人既母性

咁如果係冇玩過既同屋企人住男？

玩交友app好多人都諗住速食
又唔比下時間大家了解下 認識下 比大家知道適唔適合自己
傾幾日feel到對方hea覆唔想覆就完
次次都要由頭再識好鬼攰

唔明你講咩？
你係話ao?
定係宅男？
定係拍
指同屋企人住嘅男人？

A0 同屋企人住既男仔

咁都要有返咁上下學識先可以言之有物
不過 我發現依家d女仔唔係好睇學歴果d
你讀得再高再勁，佢地都don give a shit
文化從來唔值錢

學歷係要黎換錢, 宜家社會富裕, D 女本身都唔愁錢, 要吸引佢地就要去返情感上

對人同對自己兩樣野黎

真正對人點會咁講自己
係連登可以乜都講先會咁樣講野

真係想識女仔又無方法識到
裝備下自己算

你自己濫就唔好屈晒其他人都濫

好似我樓上咁講
得閒去七仔買兩本雜誌望下，啲中文簡單清晰，又或者一個月嘥一兩千試多幾間唔同既餐廳，要啲咩學歷？

定你以為要讀篇博士論文比條女聽先叫言之有物？

我都係34，上年讀完個mba先有時間諗感情事。btw而家 3大mba女仲多過男，聽講好多女仔讀mba係為左多個渠道搵老公

你去到大學程度未
介唔介意咁問？

欲窮千里目更上一層樓

正常既
讀到呢個程度唔會只係想要普通人

完全同意。趁後生裝備自己令自己有吸引力，30歲打後就開始係巴打(男)選人

你問我？
我讀緊grad school la 非master

應該係話幫人埋單

你情況好似我，我27單身到34先搵到 當然我本身自己宅，之前又要忙進修，冇時間心力再諗其他野

八大最下游degree
但其實有同無又點
出黎做野三五年，有心培養談吐事業，完全cover到有無讀過大學

我睇怕都試下sd快快睇下有冇機會好過
唔想再拖

我讀工程好少女仔會讀 50幾人得10幾女
本身做正苦工 比較難識差唔多年紀女仔 好多都結晒婚 或者等退休

Hi

居然係一條渠道
我都想有個商科女友，佢地搵好多＄？
可惜我讀唔到mba

都要好睇對手係啲咩
如果係年紀大嘅女人 寂寞咗好耐
或者好似條件唔係太好嘅女人
見識唔太高既女人
7仔雜誌同300餐廳可以 滿足到

但再上一層真係未必足夠
不過呢個方法 不失為一個起步點

我其實你所講都做哂
我直情有訂times 明報 business traveller
netfilx
但我學歷同收入真係差
我既見識應該比大部分中5生係高
但真係無經歷大學教育
日常中無人會發覺我係識時政史（經唔識）
中藥人地唔會無啦啦問你
旅行連識都唔識你啦 去咩旅行
歷史政治講呢d好危險 欲言又止

所以做哂只係起步
唔係一定得
我就係loser

唔好諗住 做齊就可以出pool

無學歷就無學歷

好難再下一步

但讀多d書都好

呢d書未必俾到我一個男朋友同愛情

但我寫低左一本行程表遲d會去見識下

我之前果間有。

lm

身材唔洗。學歷(會睇證書)住邊人工(會睇稅單)要報。

我講嗰啲都樓主話帶人去買衫上堂一樣
速成野黎啫

真係要有學問就要浸返黎，我亦都唔覺得同拍拖會拉得上關係 唔通我屋企有一千本書，真係拎起一本同條女講三個鐘就溝到女咩

不過我唔知你巴定絲，我講既都係一啲比男人用，可以速成地提升自己形象既手法，如果係絲，老實講應該完全唔啱用

把心一橫唔好搵佢，等佢搵你

我係c打
學歷比樣重要好多

有學歷既人有種用錢都買唔到既自信

feel 到樓主 唔想理你

睇依d野冇用，d高官司長議員 全部都有學歷有學識，咪又係照比人屌唔識咩

唔係睇得書多就代表你有學野，有時你只會鑽牛角尖更深，同埋你偏見太嚴重 就咁睇你講野既口吻做朋友都唔想啦。。。

好羨慕, 工程 + 政府工.... 無敵....

絲打咁後生就結婚
Adore

[/quote]我係c打
學歷比樣重要好多

有學歷既人有種用錢都買唔到既自信

[/quote]

傻啦，男女都係一樣
無外表邊個得閒留意你內涵
我依家女朋友畫畫既，無讀過大學，唔係有錢女，咪一樣自信又有魅力
我讀書嗰時都係毒撚，個人一自卑，一係就表達唔到內涵出黎，一係就爭住表達變左拋書包，但我唔知你會唔會中是旦一樣啦

同埋介唔介意講下你擇偶條件係乜？

你唔好拎高官同我比
好多高官其實好有智慧
冇一定嘅智慧一定做唔到在位者
好多只係做戲扮蠢黎迎合局勢

你個人感受我批評唔到
每人有言論自由

傻啦，男女都係一樣
無外表邊個得閒留意你內涵
我依家女朋友畫畫既，無讀過大學，唔係有錢女，咪一樣自信又有魅力
我讀書嗰時都係毒撚，個人一自卑，一係就表達唔到內涵出黎，一係就爭住表達變左拋書包，但我唔知你會唔會中是旦一樣啦

同埋介唔介意講下你擇偶條件係乜？

又唔好一碌鳩打一船人 睇人架者 身邊都專一既

諗住quote你點知係咁quote錯

你未婚夫背景介唔介意透露下？
比大家知下行程都好

但願我遇到

恭喜絲打 我都係做個主任仔 餓你唔死難發大達

依個post真係發現好多人明明唔係咩大奸大惡，但係就勁自卑收埋自己 根本唔可以賴落圈子

上得連登高登太多，價值觀影響好多會

其實係想人氹啫

完全同意。好多已婚男frd都話就算唔睇女家底，都要睇外家負擔大唔大。

補充: 因為女人始終青春有限

我都想轉ACO 頂薪差唔多 壓力又無咁大

希望樓主講多啲真實case 依度太多奇怪嘅前設阻礙咗正常社交

所以我自己睇好睇條女背景。唔敢講話一定唔會幫人埋左單，但如果條女本身職業背景良好，幫人埋單機會會細好多

我見aco走咗好多人 有啲升咗有啲退休 應該今水請好多

之前個ex 因為我太忙 返工返學冇時間陪佢 最後散埋 散咗之後都識其他女仔唔到

巴打咩學歷? 工程bachelor?

入讀前低極都起碼搵3，4萬喇，讀完當然再有一大增幅。你上financial times會睇到個增幅。否則mba唔會比起其他master貴咁多

我覺得商科女友先唔好，好多時話題都圍繞錢。點解你覺得商科女友好?

同意。真係有能力o既男人多數唔係淨係睇外表，溝通到都好重要

讀緊grad school

我想有個背景同自己唔同既女仔
同埋商科女仔可以好好管理屋企既錢

咁你不如等你時間無咁忙先再識人?

今年我補雙拚,岩岩出ST JA, 慢左好多

圍繞錢唔係問題, 但個人係真心識搵錢
例如, 會去研究股市, 世界大勢, 研究買樓, 會市況睇則
會研究將來經濟催勢係興D 咩, 資金點流
我覺得, 如果一個人, 不論男女, 係做到咁, 係好好

但如果, 只係市儈式O既錢錢錢, 依d 就把撚

考喇....
做人生活壓力咁大做咩,
夠食咪算

aco中5都做到
讀大學為咩
我讀到大學一定唔做aco
有朋友介紹份工份人工高過aco
努力d出面都唔只呢個價
可惜上唔到大學
你地大學博aco係咪目標望邊？
aco既人工 真係滿足到 大學生咩？
我成日覺得大學生做aco好浪費

毒撚唔識點搵？
興趣班？義工？Christmas ball? 網上交友？

好多謝同意
通常我喺連登打返相同嘅說話
d人都會 歪曲到點都窮加公廁有樣無學識都可以加到入豪門咁
完全離哂地
一啲討論空間都冇
呢個post真係舒服見到咁多正常人

大佬，唔識人點樣識人

明白。我都覺得有個同自己背景唔同既另一半。所以一定唔會工作搵同埋盡量唔會搵商科女

岩呀 做紀律部隊好多風險， 聽日就去考aco skill test

出年都畢業 而家開始差唔多

我都覺好嘥料 等十幾年先跳到頂薪 而且難升
雖然有啲位好Hea 但hea 輪唔到你做

巴打介唔介意講多少少？
想知係咩令到你見咗咁多個都覺得唔啱

考左先再決定

佢果個模式係 佢有個wtsapp gp, 係你同D agents, 咁D agent間唔中就會send D對象俾你, 你可以REJECT既, 咁OK就覆OK, MATCH到之後佢地就會安排你地見面, 飲野 或者 食飯

但我自己就麻麻地一黎就見面, 連TEXT下既機會都無, 咁出到黎先知唔岩傾既機會好大, 亦浪費金錢同時間

幾錢
婚姻介紹應該會心急過sd

冇話其他人濫
話自己係鐘意又溝，唔鐘意又去溝

係咪雙方like 先match

未識到令一半唔好做警察 仲難識人

一定啦

好難講
有唔同部門既警察朋友
有古惑玩女既
又有D真係乖乖地,鳩鳩下

唔同package, 唔同價錢，幾千，過萬都有，據聞男仔係平d

join學會活動
和富網絡好似有義工，交流團
但聯校活動好似十二月已經完左
另外唔知你邊間大學

依個真 個個都唔鐘意你份工

識出面嘅人會難好多
做左幾年 見到有一半以上都係玩女 突登出二部電話其中一部專用黎溝女

d濫交女好中意搵警察上岸
望番以前中學d讀唔成書 公屋公廁
清一色搵警察上岸

生仔千奇唔俾做警察
新抱係公廁真係心都up埋

你想琅幾高先?大學教授定係ceo?

點解男仔平d？
去酒吧，女仔唔洗＄飲野wo

咁好明顯join婚介女仔多d啦 join得大部份都趕住搵人嫁 貴一貴都要俾

同埋d男女質素唔係低 高學歷 高收入

你係女的話。樣一定重要過學歷。

同埋你有錢。怕咩冇得讀書。

咁你都唔明?

我唔知有冇絲打認同
我覺得正經女仔唔係去到最後嗰步都唔想要警察做男朋友

紀律部隊好惹濫交同 出軌機會比一般人高
入tg專有班公廁想食警察

警察做老公真係長期作戰mode
又唔係咩高學歷筍盤喎

好仔邊會做警察
有都入到去學壞哂啦

利伸：有偏見

我都27 了，過多幾年都可能要去婚介
我都想試下我簡人，而唔再係前幾年比人簡仲要唔夠人爭既感覺

咁你之後點?

d女仔多數近3字， 你27去無咩好揀，除非唔介意姐姐

依度已經好真實，好多男人上嚟都係不停話自己條件唔得

後生女我唔敢，收入正常嘅中女（30歲up 20-40k），所謂條件講白d收入正常性格正常無咩不良嗜好正常背景已經肯一齊，年紀愈大，少少嘢都會滿足

其實我係post 1講左我係整容同減肥
女人外表重要
但好似無學歷無見識都一樣出唔到pool
我就係例子
唔會有自信講到野

佢點釣你

Agger
有個fd 做PC，有個做護士未婚妻
上年買左樓準備結婚
但原來佢一直係交友app 果d識女，已知有4-5 個sp
有時仲係我地面前曬，佢靠巴口叻，又唔係靚仔，讀書又唔叻，又唔係有錢，有個好老婆都唔珍惜，真係想爆佢獲比佢老婆，又鄧佢老婆慘

你意思係我未來打算點
定我以前係毒撚之後點

有就唔會A0
姐姐ok ar 我姐控

唔係，你係自卑，到你有degree又會覺得無master係垃圾，讀到master又覺得無phd係垃圾，唔會因為外在條件變左就自信左
你因為自卑走去整容，咁整完依家自信左未？

c打希望你明白，我唔係要用你既過去攻擊你
但我希望你睇到個事實係，依家你既問題，外在條件既改變幫唔到你幾多

咁其實男仔近30 ，揀d 30 歲up 中女，可唔可以話選擇會多好多同容易好多，即係好似去二手車場咁，一手Toyota 價錢買二手波子咁？

無 不過有仔埋身
但全部無feel
應該我 二十幾年嚟冇一個男人令我有衝動同有feel
我暫時仲未知愛情係點
但我見身邊既人結結下好似得番自己
驚老左無人陪多d

岩岩check返whatapps發現原來2年冇同女仔講過野

介唔介意講下你ff中既男朋友係點
或者你幻想中兩個人拍拖會做啲咩傾啲咩？

咁好過200磅不修邊幅既肥婆走出黎

讀商科頹摺毒係咪死得

識溝女係唔同D
當然唔好玩弄感情

有石原仲想點ar 你

之前睇過篇野係女人搵ons好易，但搵人結婚唔易。應該解答到你問題

Lm

姐係高要求啦

同意，但督察級或以上另計

利申: 都唔鍾意警察

讀緊大學都識唔到女 是否唔正常？

姐姐控+1
有幾個禮拜專登坐係露天Cafe望女仔，發現得姐姐有興趣

識幾個廿三到廿五歲a0 既女仔都係差唔多問題
太有主見，甚至係偏見
連登仔最鄙視既梁文道，十尻幾年前有篇文章，叫做「愛情是一場迎向他者的冒險」
講真吖，個處過左廿五就變負資產既啦，有時真係要放低下身段，去試下同感受下拍拖係咩一回事，先真係知道自己想點

0異性 究竟點可以識到異性

我唔知有冇離地
有錯勿hi

ff男朋友係大學生 性格安穩 顧家
要錫小朋友
有份安穩既工
唔可以有sp 同出軌
唔可以派帽俾人

拍拖會做咩？
我諗買下野返屋企煮
行下街傾下未來
訓教休息攬下錫下按摩下
返工搵錢當拍拖（有d奇怪）

咁男仔呢？ 又係負資產？

由post 1追到呢度, 呢個post好清新

OP好好人

無feel都叫高要求
畀假希望 唔係仲衰咩收人做兵咁

你係金牛座？

唔離地呀？ 最少我自己同識好多人係咁

其實依家大學生周街都係
我又唔覺得啲degree 仔會介意另一半有無degree
定你「安穩既工」係講緊月入30k以上？

點解咁講
btw我唔信星座

港大shitty咪可能眼角高啲

但少好多人工

我覺得要睇男自己條件(當然包括外表)。條件正常，個人覺得<36 37搵3字頭女唔難

20000

你有d似，即係你係金牛？

唔係

其實你諗下個道理
a0 乜都唔識，拍拖相處肯定撞板多過食飯
咁唔一定個個都鍾意湊仔湊女執手尾
有啲野無僥倖無截徑，一定係仆過街先學得曉
咁一啲已經仆過街學精左既人，自然都想揾返個一樣仆過街學精左既
你話啱唔啱先？

想講我廿頭廿中時期都有好心介紹朋友(差唔多年紀)識另一半
帶d單身fd一齊去食下野or行下山咁
但好失敗全部都冇下文
廿幾歲根本全部都睇樣, 靚仔靚女只會揀更靚仔靚女

依家有時都會諗不如介紹個好好人單身fd俾人識
但唔係好敢, 年紀大怕嘥左佢地青春
尤其女仔, 過30唔結婚個社會對佢地好殘酷架

已經準備好過多兩年去speed dating

每個人都會有佢本身既特色
總會有其他人欣賞
2x年都冇一個男人令你覺得值得欣賞，我就覺得誇張

feel好多時黎自表面野如外表

好想試下簡人既感覺
好似夜總會簡女咁簡，一口氣將依幾年既氣釋放出黎
諗起都正

應該話讀得商科都唔會係呢類人

而且香港咁大壓力，年紀越大要背負既野越多，就越唔想去將一啲野再重新又重新咁經歷，仲要通常都係啲唔好既野
所以在學學生為主既連登，將個「處」當聖杯咁供奉無可否非
但隨住喺社會打滾得越耐，A0 呀處呀青頭呀，一定係隨住年紀增長高速貶值

對男又唔殘酷？

所以男人過25仲係冇經驗都幾澤洗
A0青頭呢d其實要盡早破左佢

我都唔知
真係無

I dont think so

青頭仔真係唔得
男人愈多經驗愈好
包括性經驗（ 叫g另計)

呢到有一個

上個post講左得外表會出事架ma
其實有樣無腦仲 危險過 冇腦豬扒

加油吧巴打，你情況點都好過我掛。因為際遇問題我28，29歲仲搵緊15 16k 冇父幹公屋窮撚 都係呢幾年人工高左好多同埋仲有得繼續提升。當然過去幾年放好多時間落進修。呢1，2年都算係我收成之時。

我知道感情多係冇用，好既一個就夠。但當我32 33時join婚介，多女想識我 (唔少人工高過我，專業人士等)，自信真係大左好多。自信對溝女真係好大幫助。以前搵得少又住公屋，真係唔敢溝女

另外為左自己外表，健康同舒緩壓力，我自己長期都做開運動

另外有d女聽到如果你有番咁上下年紀都仲係A0, 對你印象都唔多好，比人標籤你有問題

唔好諗到整容咁大威力

只係有一個豬扒變咗一個正常人

全中

咁我又唔係以處自居
只不過 覺得 簡d 30 up 中女，而我又冇拍過拖，佢地開始冇耐又話要結婚，變左好似佢地20 up 時大玩特玩，依家要我埋單咁，我20 up 時就努力讀書同做野，爭取高學歷同高職位，佢地孌相坐享其成，對我好唔公平。
雖然唔會真係講出口，但個心唔多唔少會咁諗
所以如果簡 30 up 女仔，我諗我應該會簡d高質女，既然都係二手車，我梗係點都係簡BMW 波子，唔通要二手Toyota?

男30先開始。同好多30頭已婚男frd傾過，都話如果唔係一早拍拖，根本唔會同唔想咁快結婚 我覺得整個社會風氣係男要有錢，女要有青春

你都咁講
又話唔比出軌，sp 果d
有新車唔要，要二手車

我都有做

一直係會所做
有諗過去pure
諗緊會唔會識到人
中意 小小胸肌 同橫膊男
怕唔中副車中左基佬

講起所謂文化學識學位，其實係講緊人嘅目光同深度，又好現實嘅，換轉個女仔同你日日講文化大革命，你都唔係真係咁想聽啦

目光同深度唔一定吓吓要hard knowledge backup，舉個例，以前同個ex睇廷禧攻略咁計，我本身唔熟中史，反而好奇乜原來皇帝唔係唔妥就斬？d人d姓咁怪係點嚟？然後變咗同佢一齊睇吓d史料，一齊有種長知識了嘅感覺，都係種交流嚟，當然後尾睇得深入過佢，後尾個ex話係欣賞我唔係睇完就算，係個會用腦嘅人 唔係吓吓你要中史拎a同佢分析唐代史先叫有學識

相同嘅嘢唔係溝女先做，依家為乜打貿易戰，咩叫順差逆差，中國邊方面對美傾銷？點解成日話中國嘢順唔過又咁多人入中國貨？到底咩貨嚟？總之生活上盡量擴展自己眼界，都係一種外向嚟，你慣咗去睇多d，自然會係男女相處間流露，依樣速成唔嚟（依幾年香港人政治意識好重，本土還本土，睇新聞唔好非黑即白）

好少女人會介意老公係咪處啦
我都唔介意
我意思唔好青頭但唔好濫唔好係g蟲

同我諗法完全一樣。我都只會target自己有一定收入學歷既女。唔係要求特別高，起碼30k一個月。婚介大把女30歲左右30k以上

其實打工計，高層都仲係男，但好多時中層同下層都係女多，特別80後開始已經好明顯。我諗主要因為香港女仔讀書真係好勤力，普遍學歷較高。bachelor 女想搵番bachelor 男，但睇stat根本冇咁多bachelor 男。

唔撚好ff 只會得番低質你揀
唔係講笑 身邊女同事樣靚有身材有學識有收入唔少
無一個係單身

唔洗好大隻，望埋去夠firm 著衫好睇已夠

你係自己覺得自己慘果種慘
人地係隔離見到都覺慘果種慘

唉，自己27，就28
唔想變魔法師，同時隨住年齡增長
對異性開始變得無咁外協，但求五官端正
希望可以係到識到25-28嘅女仔啦 可接受旅行結婚更好

紫禁城咁大，皇帝都係得一條J

自己領悟

Speed dating都跟過fd去過一次，比舊幾兩舊水 仲有紙盒飲品送，最後都係幫助唔大

28 A0路過
中上樣.....

講緊d 30 up 女wo
佢哋急住搵男人結婚

搵食走開啦

巴打等多1-2 年就係我地天下
班中女急結婚，我地慢慢簡，簡到二手波子bmw 為止

其實做咗依行耐咗會識企晒男女兩邊諗，可能我係男人所以愛惜女人多d，會諗點先係完美男人，d條件可以俾到99%女人幸福快樂安穩，保證大把人想嫁你，其實貼地，但講出嚟會嚇死沒自信的毒男

即係有大把選擇，好似王帝選妃，
但最後都係娶一個老婆？

我見到你post 1講有公廁想搵人埋單？
你哋點樣可以咁快判斷到對方係公廁？

同埋會唔會match番d player型
驚唔驚害到好人

人生好多時都大把選擇，又進修又working holiday又full time freelance又可以拎白卡逗綜援，最後都係揀邊份工

真漢子

信我哋睇人先

同埋player根本唔需要俾錢上嚟

行落老蘭又飲又食

咁皇帝選妃同超市臨尾大特價同樣性質
玩法唔同wo

咁公廁你地通常分配什邊種男人
我諗好多 巴打都想知

其實我唔反對埋單依樣嘢，最緊要往後係點

人一定有過去，一定有陰暗面，你確定你愛緊嘅人係最真嘅佢？

何況所有相處關係，hi bye friend，父子定兩公婆，唔係叫你虛偽，但糊糊塗塗呃吓對方就一世，一世好快過

巴打，可唔可以評論一下我依個package 好唔好
同大概可以識到咩range 既女eg 職業 樣？30歳up 中女都ok

我 27 歳 183cm 68 kg 有做gym A0 普通様
做工程業，人工智能果d 人工28k
讀緊grad school 不是master
Grad 之後就過40k

祝巴打好人一生平安

多唔多公廁老左搞到要搵你地介紹？
接到呢d單心理壓力會唔會大

追多幾個女仔你就明

啱就係一個

唔啱擺一萬個都係零個

明白
當我下面個問題冇問過啦

你show off定真心問

真心問，我依幾年一直唔夠其他男仔爭，一直輸
輸到開始懷疑自己

條件同你相約（好你少少），但肯定樣衰過你

雖然做咗綠帽狗，但講真，除時可以溝幾條女，接近可以無限快餐

巴打 我依個package 可以大概識到咩range 既女eg 職業 樣？30歳up 中女都ok

搵間教會返都大把a0學歷平凡收入平凡樣平凡嘅處送上門啦

有無人係現實講咩都得永無dead air 但一用app就成個傻仔咁

你咁老點人地啊
返教會
個d女真係 祈完之後就變返處女㗎啦
巴打好似冇講過話要處女呢啲要求
by the way
處真係無意思無價值
人生經歷遲早發生

可以點搞 平時面對面傾知道人地面色語氣同埋有急才d 一到網上成個問卷人咁，好多女一開始問下背景果d已經唔想回我

30 up 中女都有a0?
我唔介意a 幾，想要架二手波子者
普通樣or 職業 中女就不了，唔想用一手Toyota 價錢買二手Toyota

咁嘅心態，去叫雞穩陣過拍拖

Bachelor 男女比例都係50:50 咋wo
點解冇咁多？

咁正，咁搶手，巴打應該ok 靚仔
咁你依家女友點架？都係speed date ?

巴打唔好玩我la 我已經好慘

我只係覺得 簡d 30 up 中女，而我又冇拍過拖，佢地開始冇耐又話要結婚，變左好似佢地20 up 時大玩特玩，依家要我埋單咁，我20 up 時就努力讀書同做野，爭取高學歷同高職位去build up 自己career ，佢地孌相坐享其成，對我好唔公平。
雖然唔會真係講出口，但個心唔多唔少會咁諗。
我只係想簡個好d既好女人做老婆

年年唔同，但普遍45:55左右。

日文好就落合コンバー，應該易識到

我玩婚介時真係有30up女 a0，我諗20%左右。多數樣中下又或者中學女校，大學又讀nursing(或類似科)之後出黎做野又冇咩異性

你好可憐，唔單止當自己老婆係件貨，係度計算佢值幾錢，仲當埋自己係貨，自己價值應該配咩人...

No offences 30 a0 女 似假a0 ，
樣中下，不了sor
我等左咁耐唔係比依d我下ma

再講，讀書呀努力建立career，有人為權為自尊，有人為名為利，有人為娶過靚女，我未聽過有人建立career為識個career好嘅人 要對等，咁點解當初你唔做個trouble staff逗住份同個老婆一齊射波？咪仲自由？

何況搵40k只係個人工so call靚少少嘅打工仔，一樣買唔到咩樓，你個career有咩值錢？

我矮你兩吋，同你差不多重，外表年齡同你實際年齡差不多。耐唔耐有人讚靚仔，唔係出去買野/街市賣餸阿姐讚

one on one matching 識(都算係speed date吧)。專業人士，細我幾年，搵4萬幾，獨生女，屋企有層私樓留俾佢。

巴打，我依家都岩岩報左degree
應該真係有排都無時間搵

Sor 巴打 我錯了
但如果你好似我咁，10，20up 時好辛苦努力讀書做野，但都係咁比人當工具人，爭唔過其他男仔，你都可能會好似我咁諗

係咪假就不得而知 但如果靚女30up未拍過拖你都唔信吧，冇拖拍就話je(或者要求高)。不過好多女自己搵到下錢(40k up)，佢地都幾睇外表(佢地親口講)

加油，之後讀埋master 其實男去到34 35搵都未遲。婚介入面唔算大。

...我想再直d話你，但怕你受唔住

我唔係要搵個對等既career 女仔，我只係覺得中女消費青春係拍拖玩樂上，我就消左落去讀書做野上，想有一個好未來，娶個好老婆者
無心冒犯巴打你

想表達下玩婚介唔好處。互相知道大家好多野如收入有冇物業年齡等等。好多時大家只會透過條件同外表去選人，少左好多與人溝通相處令自己吸引人/令人吸引自己既機會。

收你兵既女仔唔啱
但你拎住同一把尺去度其他女人
會唔會對其他人太唔公平

為左自己人生努力 係每個人都要做既野
有咩好打飛機先

點解中女就等於浪費時間去玩
唔俾人地投放好多心機喺上一段感情上
只係結局冇白頭到老咩？

好既另一半唔係拎年齡同舊情去計
更加唔係拎有幾認真讀書黎r分加
學上面巴打話齋 叫雞吧啦你

仲要以為自己係精英階級...

當我係個正常有志氣男人

條路好似好漫長，我都唔敢諗
都係順其自然

不如你講下你想要既女人同拍拖係點

我啱啱都畀人問同一條問題
得出嚟嘅結果我都冇離地

你不如講多啲畀有經驗嘅巴打出嚟睇下會唔會當中有咩問題 或者可以改善下

無MON一陣已經多左咁多頁

你會唔會借連登之力東山再起???

定係鳩問鳩答??

利申：我係柒頭皮IT狗，冇女友

好有問題
點解30既中女
一定係20個時係玩既女人？
好多人都好乖
諗下讀完書都20幾
拍一次拖兩三年
拍去到六七年
好易去到30
一個人去到30歲都嫁唔出原因有好多
際遇 性格 條件所限
點解要標籤30歲無人要嘅女人就係 20歲 嘅玩家？
你明唔明咩野叫公廁搵人埋單？

唔會

其實有少少不滿依行，依家做到又打手又抹黑，做幵活媒都算，最唔好係太強調問人收入呀有無樓呀去match，連d agent都係玩物質唔係睇感情，一味please d客本身嘅價值觀

可能佢哋做得啱，因為咁先做得住

佢配番個a0男人算啦

佢潛咗，起望點醒佢

你以為得你努力咁... 現實係一次拖都未拍過，仲妄想去到任揀
你試諗下一個女仔同你個處境一樣 掛住讀書做嘢 冇擺過心機喺愛情度 宜家有啲事業 又冇乜不良嗜好 性格正正常常 但畀人話宜家嚟搵人埋單 都唔知邊個埋邊個單
唔好講到自己好無辜咁 做咗兩次工具人 你唔自願冇人逼到你做
你宜家哩份自大其實源自你嘅自卑

咁畀假希望耽誤人哋前程 同呃人錢 有咩分別

好pk

有冇人可以解釋下乜嘢叫工具人
係唔係即係做兵

好多做工程既人都好易單身

樓主認為係佢地工程多毒L無自信導致，定職場環境導致比較多?

有咩建議?

其實我之前追果兩個女仔都係普通樣，我d fd 甚至話中下樣 。
咁我依家都27-28 ，黎緊追果d都係中女，
我諗住追d中上樣既女人，又唔洗model 咁既，高d更好165 以上，小小肥都ok ，人工就30k up ，學歷不拘，性格夠梗淨更好
其實以上要求唔係太過者，已經係架波子，但都比人屌

講得岩
我寧願單身不埋單

睇到呢個post呢
去左執屋

係罵緊你覺得自己因為讀書多d搵多兩個錢就deserve嘅心態

其實點解要睇埋女方人工呢? BTW 鐘意D 155左右細細粒既女仔多D

我諗一大原因係工程大學已經無乜女，學習唔到

中上樣有冇例子
試過有個aco男仔
覺得佢 有能力 追到好似苟芸慧嘅樣嘅女人

佢個樣暗倉毒男個樣成隻青蛙咁

可憐人必有可憐 之處

好多人都其實唔係好清楚自己價值所以先單身
例如好多 值五分嘅男仔但係又望住六七分嘅女仔
人哋唔理佢呢就喺度怨天怨地 話人高竇 最撚黑人憎

成日問點解比條件更低既男人搵到女
緊係啦
人地4分搵番4分既女緊係搵到啦

女人就唔同
5分想要番同分既男人都無必得
仲要同時間競賽

你調轉佐？

其實果條友都好典型連登仔心態
巴打鬧一鬧同時都點醒左好多追緊po嘅人

想問下巴打 點睇依家成日講果d媽寶男
點樣可以幫佢地變返正常人

多謝你d字，我收到既
其實我中學時努力讀書，但未開曉一直讀得中上，未到最top，所以醫生做唔到，最後入到三大，跟著唔知點解好似開左曉咁，讀到department 第一，跟著出黎做野又ok ，然後又返去讀grad school ，讀完人工職位又翻一翻
，但依然係追唔到女仔，又做工具人又盛
所以我就諗應唔應該28 嵗人去讀醫 ，我個degree 高過醫生同埋有保薦果d要入應該ok，但係咪做左醫生就夠其他人爭？
我之前都有去問你去唔去馬？
就係咁 ，sorry for too long

年代問題，不過香港已經唔算嚴重，舊同事上咗大陸做先多呀

中上樣
30kup 通常去到專科/較高分先有
30k通常係大學生
165cm

潛台詞
高顏值 高收入 高學歷 身高要高
你a0自己拎黎
你聽下巴打嘅勸告啦唔怪之得巴打頭先咁火啦

你同何文田個女仔有咩分別？
五十步笑一百步嘅分別

例子？
冇乜例子sor 中上樣又唔會做到明星

不如學下點樣幽默，了解下女仔想要咩仲好啦

有時女仔唔係一定想你SHOW OFF自己既經濟能力呀

佢地都係想有人關心 有人逗下佢地笑 有人陪
有人愛 有人鍚 咁簡單姐 （咁一定唔適用所有女既）

呢個Post實係夢想與現實
資訊愈發達，人既幻想就愈高
低分男同低分女都做下社會既殘渣算啦

係呢個Post真係25歲未到就絕晒望

如果唔係點解Ｄ ＭＫ仔搵得萬拎蚊都有女呢
愛情唔係一定係麵包行先
有愛有感覺佢貼錢比你都得啦

竟然係咁
大陸睇統計數字男多過女喎
仲以為佢地肯定俾求偶壓力train到生生性性

我覺得香港都已經好多
每個女仔總有個女仔fd鍾意左媽寶男結婚又唔係又唔捨得分手

你係咪男校出黎架
27歲人仲咁樣諗嘢嘅
仲衰過我

點解我讀唔到大學
我懷疑自己智商

佢可能中學果陣比阿媽叫佢淨係讀書
到而家事業有成少少想食番件後生靚女
點知一拍拖又要哽件巢皮中女，可能仲要比人逼婚，咪唔制囉

mk搵到mk妹愛
係因為2分既人搵2分既女人

試下2分既mk仔向徐子淇落手
應該笑到無地自容

升中四了

岩

一針見血

你不如俾錢搵巴打你上下堂啦
d思想仲停留係清朝

其實有父幹已經屌打高收入
專業人士除佐醫生都係一隻賣時間既狗

巴打睇得自己package 太高

唔係啊
你仲唔明
有d火火地
我得中五都明佢咩意思
佢上面回左你

簡單啲嚟講其實你唔低分嘅
比如你值6分
但係你望緊7分8分以上獵物

同埋人哋主要話梗係你嘅心態

老實講，你制唔制先？

見你問左好多頁都冇答
工具人簡單講就係全方位嘅兵，隨傳隨到乜都做嗰隻

老實講你講得出係為咗溝女去做醫生
好撚唔成熟囉
你已經27歲㗎啦
ok就算 畀你做到醫生
以你咁嘅人格 一定會飛咗身邊嗰個一個囉

我係識人26歲 先去考dse 再入medic
人哋真係由細到大嘅夢想 同埋 思想好成熟
冇離棄另一半因為自己做咗醫生

即係我應該aim 樣中庭既，中上就咪la?
但前幾頁d巴打又話30 up 中女 會易d，咁我先想aim 中上樣咋wo

你繼續ff啦
就快新年我要大掃除

你覺得mbbs個價值同難度純粹係一個degree咪試吓申請囉

你諗吓拍拖為婚姻為乜先，你個價值觀似中學生

你個問題就係你assume左每個女人都係睇條件
就算俾你遇到一個女仔，你都會覺得佢係睇中你條件，想揾你埋單
你之前俾人收兵係嗰啲娘娘嘅問題，但有好多女人都係花好多時間去經營一段感情，最後被分手，可以係各種原因，唔係個個都花光青春去做公廁

咁你憑乜話你攞啲時間讀書，你嘅青春就寶貴過其他人？你未又係攞啲時間做兵

係人都會老
你呢種人都係臨老入花叢㗎喇準備
拋棄糟糠
match公廁 就啱㗎喇
希望可以害少一個好女人

老實講，諗結婚就唔會真係完全樣行先啦，唔好害人啦，放番個好女仔出黎啦

其實係唔係真係搵到日本妹架

你可以要中上樣，你可以話我鐘意靚女，我唔會笑你膚淺，但唔係「因為我搵40k弓10歲開始努力讀書所以要靚女先趁我」

我同你條件相約，比你多少少不動產，ex係酒吧拳手，exex係普通文員，exexex做攝影助手 大概係你口中無出色嘅人，一樣可以談戀愛

其實可唔可以評下我個樣
出唔出到sd
真心唔知自己應該match咩人
以前d人叫我豬西前豬西後

Thanks 巴打
我明架la ，你講既野我收到哂

你d朋友好mean 下

不如推介一D活動俾我識女仔
我同女仔正常相處無咩問題
拍過兩次半年散佐既拖
係唔識深入發展/同遇唔到岩既女仔
之前個兩次都係拍落唔enjoy...
好似自己一個/同老死玩更開心
最後覺得唔岩就散佐了

出黎做野之後無曬女仔friend keep到
老死開始拍拖各有各精彩
得番同事, 但我唔想同同事拍拖

朋友叫我番教會/去飲野老蘭, 但我好憎耶撚/play girl
有無其他野推介, 唔好咁突兀既

你aim上上女都得，係背後個計算先會影響你終身幸福

其實你大可以揸住咁去揀老婆，但年中好多依類人離婚

好簡單

為一件事嘈交，正常老公可以啖氣慢慢散，你就不停鑽牛角尖諗「你老母臭化中女讀書又少過我career又唔夠我叻，我見你個樣中上先埋吓單你為依d嘢發我脾氣」

價值觀錯，誤自己成世

咁撚貴

認同，我覺得無圈子最大問題
識全男班點識女人

唔係朋友
係同學

其中一個係暗戀既人
因為我個樣而拒絕左我
仲記得臨尾嗰句係講如果我生得靚女咪可以做佢女朋友

我冇憎佢嘅
唔係你鍾意人
人一定會鍾意你嘅
每個人都有選擇權利

同埋我唔介意俾錢去speed dating
但我得24歲覺得無同年既女去match

我依排抑鬱緊，好摺

之前識個ex就係自己唔開心一個人去川龍隔離個場bbq

無錯係一個bbq

然後識咗成枱人

哇有晒陰影

無啦啦坐埋去圍威喂？

咁多topic又點樣end topic呀

我係咁social就唔駛入呢個post 啦

自己透唔到爐，佢哋又唔夠碳，咪join埋燒

真係好貴

如果真係得

應該好多連登仔去報名，連登仔咁多識日文

講點掂，都可以ライン

有幾social呀 有人幫手開咗爐，仲可以食人哋d嘢

其實你掉轉諗，你見到個人貌似正常一個人燒嘢食，然後佢透唔到爐問你join唔join得，都唔係太唔正常

我都識日文，但未到真係乜都講到既Level，打字都仲要查下Grammar岩唔岩
不過落Club果陣Show到你有心交流佢地都會采下你

好似仲穩陣過呢個Plan？

一開頭係可以傾下，但冇理由每次都係個幾味

唔係太敢插入呢類固有圈子

我想識普通女仔
正常樣唔駛靚
但接受唔到肥, 要見到腰就得
亦接受唔到老江湖蒲開既

學歷收入都無要求

應該去Join咩野好
(工作好忙無得咩都去)

掉轉諗，可以重質嘛，你養咩動物？

敢唔敢依個糾結可以纏人一世

但做出嚟只係需要幾秒

參透吓

都唔知香港咩club多日本妹

只係知香港邊度多日本人住，人妻，要唔要做人地既愛人あいじん呀

但好似無乜人講邊間係無媒

One on one同agent講，好正路

有啲好奇係咪有種人係比較難知道自己真正想要邊類對象？
曾幾何時list到一堆所謂擇偶條件，但當遇到個中左95%嘅人都發覺無辦法投入試下work唔work，我呢啲人係咪已經再無需要諗自己其實想點

拉下放下個種
但你係要諗深一層先知道
個下我先知道有高手

諗起一個女仔同一個男仔表白 一定用左好大勇氣

我準備好今日開始啦

大把，通常真係欠缺實戰

我同我身邊朋友大部份都係

青春期想求偶，靚女就乜都all in，衰幾鑊開始知點迷惑妹妹仔，20歲㑇試咗幾次以為自己想安定，做咗幾鑊兵 又試過真係搵到成熟嘅女仔穩定拍拖...

試一輪就知自己想點

有無自然D

唔明

但覺得世上好多依種女人

其實點解去親都有番咁上下學歷咁既
D司機呀藍領呀呢D冇人去SD既咩？
佢地工作唔係仲難識人咩？

去學下韓文，日文

啱啱個升中四了師兄

你明點解讀得書反而要上嚟啦

韓文應該多D女學

日文班，太多連登仔啦

學韓文D女會唔會好毒
雖然我自己都有睇running man

本身已經不停讀緊書(CFA/FRM個D)
再讀書好慘

唔好串我la 巴打
我之前既努力都係想未來更好者，同有更好選擇者

新移民溝港女係咪收得皮？

認真，仲想搵嘅話就走入東南亞啦。
學下少少越南話，他加祿語，去越南或者菲律賓搵好過。
應該有唔少嗰邊後生女肯跟你
搵中介都得，係驚唔知要幾多錢姐
利申：25歲A0，搵緊資料，打算行呢條路

巴打咁灰

我中意讀到書既男人
呢次正
去到做到朋友都好

我想脫單呀

負評係我俾

唉 我好掛住佢..

圈子窄識唔到異性

灰乜野，天無絕人之路
全世界咁多後生女，點都搵到一個肯做我老婆嘅
我仲諗好結咗婚之後要做啲乜㗎啦，就係帶佢去環遊世界，見識上世界有幾大

其實我覺得即使你定左一大堆所謂嘅擇偶條件
但係當你對一個人有好感嘅時候再對返你所定落嘅條件
可能係完全兩回事

樓上個工程巴打我唔係要捉你出黎鞭屍
而係我唔明點解你開頭話唔介意30歲中女
之後又要睇唔起d 30歲中女覺得人地襯你唔起
同埋你依家27，8歲
追個20歲都得

另外我想講如果我係中上樣中女，月入3萬以上
我要揾個條件比你好幾倍嘅人應該唔難

本身諗住入黎叫春
覆完上面位中上樣又唔要埋單既巴打後
開始有啲驚係咪愈來愈多男仔咁諗野

有睇rm仲好
學得韓文應該10個有7-8個有睇

有d男仔其實個人正正常常
但係諗野太偏激
一味話自己窮/住公屋/毒
冇諗過最出事嘅係佢地自己個心態

借問聲點解要放棄港女呢

你係想搵交抝？
第一我冇睇唔起中女，我只係話既然佢地急結婚，咁我可以試一下調高target 由中級樣去中上樣
第二如果好似你咁講，有個中上樣月入3萬女要搵一個學歴or 職業比我高幾倍既，be my guest

其實而家多唔多女仔睇日劇

鐘意睇韓劇
日劇係連登仔睇

我之前初頭玩婚介係咁。覺得搵到個合心水，但又好難投入一段感情所以放棄。我諗因為之前段感情唔太愉快

30, 30K, 醜
玩完?

真係慘/公屋/毒都有心態問題
與其話心態問題不如話跟本無地方識人/識女仔
去托闊自己既眼界，去諗返
其實自己都唔係咁差姐，人地咁樣衰都拖到個咁靚女既女朋友，我都得既

利申:無時間無途徑，有學興趣班有上堂，應該算係passive，聊人幾次無引就唔會再聊，圈子一路托闊唔到，應該係你口中果類人

借問聲點解要被港女限死呢
我本身好鐘意小朋友，好早就想早啲結婚生仔
現有圈子唔係無女，但唔係結咗婚、結緊婚就係傾緊結婚
唔係話睇唔上港女，但而家已經唔太想再用時間同其他港女慢慢培養啲唔知有無結果嘅感情
歡迎你話我衰格、古怪

其實無論學日文定韓文應該都會多女仔呀
試過學韓文成班得1個男
個男仲要係陪佢女朋友上堂

我嗰班日文有幾pair 情侶一齊上堂

學日文既中女比較多

其實樣好快睇厭
好老實講比你溝到個朱千雪返黎，唔夠兩年你出街都係會女，都係會睇av覺得個女優仲正
外表既吸引力好短暫，其實順眼就夠
但你a0, 一定唔甘心，咁既收入同package, 點解唔試下溝啲廿二三歲後生女玩下先？
你都聽過咩叫田忌賽馬
再唔係都睇過少年賭神，識得獅子搏兔，君臨天下掛

你係回緊我?
我講緊嘅係用住公屋/窮/樣衰做理由
成日呻冇女但又唔肯主動去識女仔嗰d人
因為佢地已經有個前設覺得冇女仔會鐘意自己
咁你又點會係我口中所講嘅人呢?

好似講緊我咁
覺得會害左個女仔咁
其實男人唔主動, 無女真係自找

外表既價值只係第一度關卡
要黎突破「大家黎睇下我內涵」嗰個契機
根本去到人地同你四目交投一分鐘唔反感就夠，反正情人眼裡出西施
我見巴打講黎講去都係咩中上樣中中樣，根本女仔手都未拖過，個需要仲停留喺口腔期生理階段
真心覺得呢個人工，去揾啲廿二三歲後生女玩下，了左個慾望，先再諗未來人生想同咩人一齊
人係一定要撞板先長大
巴打又唔似係屋企坐坐下禪識頓悟嗰type

邊間 blacklist左先

巴打講到入佢中路好易咁
咁易搵到廿三四歲就唔駛叫春啦

CUSCS

巴打應該係個有承擔嘅男仔
有冇辦法改善自己個條件?
eg 進修，事業上進取d

我都返緊日文班, 無情侶, 得D 18歳妹妹仔

其實間間都一樣

有冇仔

邊間，大家一齊去上

28歲 自己公司真係唔知點識人

我主要講緊樓上嗰位巴打啫
佢都28, 如果去speeddating識30歲中女仲係講緊中中樣中上樣
咁不如誠實面對自己慾望去識返啲白滑嫩口青春少艾，滿足左個口腔期先
人貴自知
知道自己想要啲咩
先至有啱既渠道去揾方法嘛

巴打出現了，都係你講得中肯d
22-23 我早兩年追個2個，都係工具人失敗告終
我感覺22-23 女仔都係玩玩下，又多様協，中等樣追韓仔樣
我想要個女友可以一齊去到結婚，我唔鍾意身邊人離開自己既感覺，所以想一q到尾
但以家28了，所以都係應該會簡中女了，為左平衡下心理，會aim 返中上様既女人

第二點我覺得幾合理
中女中上樣即係後生大把人溝
仲要月入唔差
佢就算人到中年
可以揀嘅人入面你未必係條件最好嗰個
同埋呢個條件10個有9個應該嫁左

有, 努力中
人工要追貼通漲, 唔係點係香港生存

你完全唔明我講咩
乜野中上樣既女人，我敢寫包單，你娶個苟耘慧返屋企，望足兩年，你會有一日覺得蝦頭都幾正
人係犯賤，係仆街，呢個世界最正嗰條女就係人地條女，巴打唔見得係特別有潛質做聖人
咁點解個個男人都鍾意人地條女，但又唔係個個男人都偷食呀？因為到最後大家都會發現，兩個人相處，十分入面外表最多係一分
呢啲野，要有過感情既經歷，先會明白
巴打無經歷，唔明白，人之常情，去sd但眼中只有樣，唔止駝衰人地，自己都仆街
咁不過誠實啲面對自己，喂我想要青春肉體，要活色生香，滿足左個慾望，知道左紅塵係點先
我話田忌賽馬，上品對中品，中品對下品
意思係，如果你依家28歲，對住個22/3 歲既，都唔可以喺氣度，見識，思想上完全食住對方，咁巴打你可以再返去個脱毒池度再修練下先

最近工幹識左個同事
原來係我老死個朋友黎
咁我約佢出去行
佢又濟
都有講有笑
佢仲share野飲野食比我

番到香港咪ig同佢傾下計
平時傾個陣佢都會覆同埋加啲得意嘅emoji落句子度

有時又會開下話題
但永遠唔會講自己野 同埋成日已讀好耐先覆
最近一次隔左成一日半先覆

係咪可以放手

題外：我朋友話佢番學超級靜 同我地出街都好少見佢用電話覆人

我追完po, 睇唔到你對女方既性格有咩要求，睇唔到你對兩個人相處模式有咩要求
單憑呢點，只要是個腦荀生埋左既人，都睇得出你唔成熟
唔好話1q到尾，成到事我都當你叻
都係嗰句，人貴自知，田忌賽馬

不如傾下d實際計劃
你地會唔會去為左愛情執好自己個樣
提升自己
我就用左十幾萬
1.做左甲狀腺手術（縮番隻眼入去）
2.買左3千蚊護膚品 防曬 成set腳護理
3 做運動
4. 每星期就去通淋巴（ 係好撚痛 痛到流眼淚）
5.脫毛

好景不常
我而家又要儲多筆錢因為我生蛇 搞到面留咗疤痕

仲要個頭無執過
留意緊 邊間髮廊好
高登連登個幾個長post我發覺好多打手
我去問價開到二千幾蚊
原來其他客人收千幾
仲要個個講一番說話對住咩都唔識既客
（即係我呢d客 全權交由髮型師決定）
佢哋用啲料又唔靚剪得又唔好
仲要去到叫你俾錢買張8折卡先平焗你唔會走

有冇人會有執look貼士交流下

我未拖到男仔隻手已經洗咗十幾萬
而家個銀彈好緊拙

分享下你地點樣迎戰

絲打外表真係好差...？

如果你想揾個同你過人世嘅中女
你要嘅條件就唔會係外貌上嘅追求
而係人品性格方面嘅要求,e.g.顧家，心地好，鐘意小朋友
所以你明唔明點解樓上d人話你唔成熟?
因為你aim緊一d完全唔實際嘅野
不如溝返個年輕妹妹算
又唔洗委屈你自己

好差
唔係都唔需要整容啦

絲打係咪濕疹底

整咗邊到

真呀，巴打明白事理
如果眼中只有乜樣物樣
咁不如落酒吧食下mk妹先啦

我其實唔太覺得家境同住屋限制係咁大（當然一定有）

以前無電腦無咁多機打，大家自細都係落公園四圍跑，玩河媽依d，一齊學打波踢波，真係好實在嘅人同人接觸，邊有咩怕醜唔怕醜

到大少少就真係埋堆跟隊踢波打波，就算係打機都係群體落網吧

講緊我係80後

依代太早有電腦，一嚟就係虛擬世界，主菜係一齊打大佬拎裝備，唔係一齊hea一齊have fun

其實港女唔係好差，試過台妹你就知

First inpression係有影響，美貌高大係有競爭情況下實有優勢，但總有少競爭嘅情況俾你把握

我唔係濕疹
我啲皮膚好靚㗎 （唯一價值）
暗倉加埋四次
可能做完手術 自己 成日諗起唔開心嘅嘢大壓力
結果連自己身體抵抗力出事自己都無 察覺到

不過成面水泡
我上星期 好想喊
但又驚整親個傷口

連唯一價值（ 皮膚好）都無埋

失兩次戀就價值觀崩壞

其實人越大，經歷越多，識唔到異性，都係性格心態問題。錢樣學歷可能有幫助，但係感情既野，少啲計較，多啲包容，大膽啲去識多啲朋友，唔好好似做交易咁去計算，最後，你總會在對既時間遇上到的人。

所以唔好比咁多藉口自己，愛情同成就從來都無衝突，事業有成又好，搵唔到食又好，只要你可以好自然咁做返自己，展現返男仔應有既既自信同風度，總會搵到欣賞你既人。

利伸：9up

其實你都係算把啦。
就算冇人溝既豬西都唔會鍾意你。

外表唔掂當然要花d以扮靚d
(唔係鼓勵大家整容
變靚可以有好多方法)
多d人留意到自己先可以增加出pool機會

不過我覺得性格同樣一半一半重要
什至乎性格>樣

樓主 會唔會出啲攻略教人點樣 打扮
去邊度買衫
整靚啲個頭
你做呢行一定識打扮同keep住個樣

睇左咁耐 呢句真
我諗豬西寧願鐘意tb都唔會揀佢

我覺得過到對方條底線就夠
當然每個人條底線唔同啦

巴打，連你都

一白遮三醜
皮膚如果真係好靚，就算五官非常極度平凡都會幾eye catching

睇你想要啲乜就知道你能夠得到啲乜
如果真係唔明，咁我真係幫你唔到

果d quality太高.

我知道巴打你好重視女人個樣
因為你未經歷過一年後，無論身邊條女都幾靚都已經麻木嗰種狀態
所以你追求緊一樣其實你會後悔，到頭黎覺得唔重要既野
但你A0, 一下子明白有經歷既人諗緊咩係無可能
咁最少都一步步黎，將慾望斬件，滿足左生理需要先，再諗心理需要
咁樣先可以一步步瞭解自己想mv3啲咩
我自問都表達得幾清晰，如果你仲唔明咁真係唔係我問題啦

同你講野真係笑死我
你自信到一個滑稽嘅程度啦
溝到中上樣中女先返黎威啦

我有好多match (平均一日一個)
但全部match 完唔講野/hea 覆
應該係我唔識start話題

我嘅心得好基本，不過好多時d客唔明

首先身型，根據我經驗80%人都公認：大隻>少少大隻>少少肥>瘦>肥>真係健身比賽式大隻

大隻講緊有操開有老鼠仔有腹肌有胸，我諗唔駛去到張家輝咁乾，記住中庸之道

高度無得改，唔講

衣著記住，大路就得！唔好諗咩跟風呀無自我style嗰d，入得嚟睇嘅你都唔方識style，著得與別不同又型係好難，你去次英國睇吓個個都長褸恤衫西褲，世上最型嘅人種都係玩成街撞款，唔好諗住自己可以做突破嗰個

同埋大路之所以大路，因為佢係最易carry而又最多人睇得順眼，跟依個風無死

近兩季冬天都係sweater加jogger，上身少少圖案主得，黑白灰穩陣，唔好毒男式卡通，褲就牛仔布，杏，深灰，軍綠都得，迷彩要pattern靚先好買，搭對靚少少嘅鞋，咩UB NMD AJ11包住死，平d嘅就Airforce系列，黑面白底嘅鞋就得，唔好太多顏色

身型有170瘦嘅就亞洲cutting ma1白tee黑/深藍牛，不過開始少年著

髮型短中ok，去間貴少少salon（200up洗剪吹），著掯述套衫叫佢幫你剪個順眼，應該唔會玩你

儀容洗面，shave，整齊就得

呢個真

中4兄
我大部分人工都放曬落去樣度
但我唔會覺得咁就 可以出到pool
好明顯我心理同 內涵係唔可以發展到戀情

文字之間你好唔成熟
亦都好睇唔起對方伴侶 條件
假以時日 對方同你生小朋友留守屋企 到人老珠黃
你係會出去偷食 年青貌美 嘅女人同埋睇唔起屋企個女人

再簡單啲講你唔係一個可以付託終生嘅人呢一刻既你

唔好累人啦
你去搵啲後生妹妹佢哋仲青春輸得起

通知 搞到我上下水

其實我係女仔黎

中4兄你去邊間sd
麻煩通知聲
我唔去個間

大家唔好狂jur中四，俾d時間佢消化

絲打你同我九成似呀
我對無興趣既異性係會保持距離
好難鍾意一個人
但一鍾意就踩好深

女著恒生制服

你而加先知我係女仔
我仲諗緊咁大篇嘢打嗰啲 衣著咁男仔呀

我而家係南下唔係東進，台妹唔關我事
你係咪識人娶咗越南/菲律賓女仔？

Cmb玩左20日鳩Like都無Match
我Package明明唔算差，但真係Match唔到，Del左Game玩日本App了

我？

我揀支那都唔要揀賓賓

認真

呢度啲人唔係為左聊交拗，冇咁得閒
係想講事實，話你知你啲咁嘅價值觀唔止而家A0，過多幾年再唔接受現實，你都唔會出到pool

你嗰種高高在上，覺得自己花時間讀書建功立業就代表自己好尊貴嘅態度，就算俾你識到個好女仔，未又係嫌人條件唔夠好，都未計你建嘅嗰啲功係咪真係咁有競爭力

你剩係睇樣都冇問題，其實大把人係咁
但係就唔該你認清事實，唔好咁離地，覺得自己「紆尊降貴勉為其難」揀個中上樣中女就行到尾
行唔行到尾就係講性格講相處，唔係剩係講人地個樣有冇令你心理平衡啲

你連同人相處都有問題，又溝通唔到，俾乜你都冇用，唔係到時一句「我唔鍾意身邊人離開自己嘅感覺」就留得住人

有fd落公園食賓賓

覺得港女係幾可愛

要俾D時間佢排隊
match通常係成個星期前既女

同你package唔差係CMB點睇到
最尾咪又係三秒睇樣決定

其實你介唔介意我問你整左容之後有冇自信左?
言語間睇得出你冇乜自信同好介意自己整過容
其實我都係個冇乜自信嘅人
已經唔係外表問題
係由細到大成長個過程冇自信
到大個無論點鼓勵自己都好
都係少左份自信
我諗可能可以憑著日後嘅人生經驗逐d逐d加返
不過冇自信嘅人好難發揮到自己嘅魅力
所以最緊要對自己多返d信心

女人好睇身型，同埋真係個個男人睇嘢唔同

我覺得ex著衫好睇，文青look

賓妹唔差㗎
唔好拎香港啲菲傭做標準 香港女主人揀得嘅多數都好醜，貪佢屋企老公唔會起色心
同埋結得婚就唔睇樣啦，樣衰啲仲好，少啲麻煩

鞋方面俾巴打督中死穴添，最鐘意著Ultraboost同Converse對Braindead

純粹鐘意對鞋面去著，無咩考慮整體配置

食女就唔同過人世啦

咁無計啦，講樣我有絕對自信講我Below Average

same
出過一次街唔岩就直接講
唔識收人兵
但會毫無原因鐘意一個人，即使佢好多缺點

問題係自己表達同溝通技巧都好差
做朋友可以
但唔識flirt 人/回應人地既flirt
次次d 朋友以上都去唔到戀人

又唔敢太主動，驚比人覺得我煩同好急

明明有好感既人搵我我都唔識點樣表現熱情。。。
然後對方覺得我好冷淡唔鐘意佢（之前個ex 分果陣係咁話我）
但其實我明明好鐘意佢架

點解你講佢就聽
我講就話我抵毀佢?
其實我冇心辣著佢
我係未講野唔得圓滑?

諗返轉頭都值得結婚

我覺得aj11係完美

影響好大，我五歲幾開始打機，打到家陣廿四，打機影響左好多成長上既野 點會咁影識埋堆圍威喂

大家都係9 fing fing上黎9 up既花生友
點解要搞分化呢
男人最緊要就係個氣度呀巴打

Ching係工程師？

收到巴打

咁你既經驗咩身材身高女人最多人選擇

我身邊反而腳膠多
真係無咩男人中意大波
佢地話有b都足夠

現實永遠同連登啱啱相反又一例子

都市傳說唔係話菲國有政策驚啲後生女全部外嫁
所以唔靚先可以做菲傭咩

腳膠+1
波唔平就得

想男仔望多兩眼
唔好著大地色闊腳褲
唔好著咩緊身jeans
完全係on9

無
所以成日唔講野隱藏自己
ig facebook完全唔玩
同事問我拎fb都唔俾個隻

如果女仔細粒+冇身材係未玩完?

我嗰度唔多鼓勵人太揀樣

高婑中等都有人特別話鐘意，無講要乜身材，但好多人嗌走肥

訓了，明天再戰

女既小小肥 Perfect添
Catgirl級就

其實睇比例啫
如果個樣偏後生咪試下長裙文青look
其實想打扮多男仔望，都係三隻字
女人味

我唔係樓主，非專業個人意見

好易同人傾到計埋到堆（同性異性都一樣）但返學個圈子無咩啱嘅人，比人傳過緋聞但真係好幼稚 同埋可能有一兩個ok都唔知點再熟啲同發展，平時玩開都係幾個女仔
但係依加都仲係全職返學，就算返pt，返工地方啲異性一係太大一係就已經有女朋友 都唔知點搞

一方面又覺得自己仲好細個好後生唔急，但係又好羨慕人地可以搵到個同自己相處得嚟又錫自己嘅男朋友

我好矛盾
btw算唔算圈子窄

可以點樣入行？

我比同事話過我著衫太保守
都想改下個style

樓主覺得咁樣著o唔ok

交流交流 望下圖

樓主訓教
原來成點架啦咁多位88

你要加油呀
既然你都已經洗左咁多錢落去個樣上面
點解唔改變下自己個心態/行為呢?
自己個心態ready好先可以迎接對的人

作為一個普通男人
我只能夠講女人著裙同褲比人感覺真係好唔同，就算韓妹咁既身材最條skinny + heels, 最多比人感覺「型格」而唔係「靚」
裙有短中長，無話一定要露先好，但個社會約定俗成女人就係著裙，男人普遍，係好先入為主點樣深化自己喺異性眼中「女性」既印象係好重要
咁當然係以想出pool計啦
學樓主話齋，想著出真我就另一回事啦

嗱呢個真係好例子
上面四條褲
下面四條裙
第一眼望上去，下面嗰四幅圖既「女性印象」實在強太多
上面著褲係「型」同「好睇」，但比唔到男人一個好強烈「我係女人」既訊號

即係點 好難捉摸

執房 扔緊無用緊野
準備迎接 新衫
仲未學識淘寶
同埋唔知邊度買衫抵啲囉成日做咗水魚
上面有差d做水魚經歷

即係下面嗰四條裙好啲？

單以溝仔論
我覺得係

咁夜汁？
早d訓，聽日起身先汁

屌.. 你地話訓但我仲係office開緊工

因為柒左 所以更驚再講野
驚會柒落去

其實畀人藍剔係咪即時收手好？

剛收工

佢冇聽我講呀
可能係我地唔得中肯呀

其實我廿四仲未好急
係班朋友有時拍拖先覺有d寂寞

巴打咁夜開工都係返shift?
返shift真係會難少少識異性
不過24大把日子啦

讀測量 工程師 測量師要讀完再考牌

我都係反shift 好辛苦

要夾埋身型，但以model睇下圖右2最正

今朝去考aco skill test 希望過到啦

已在office

即係5p post

入嚟睇 公

um....

依度自卑互揭大會

最尾嗰句就係問題徵結所在囉，邊有咩異性恐懼症

人唔係男就係女，真係咁在意，自己個心記住係識人，唔係下下去溝女囉

又有幾自卑啊
大家咪又係普通人
又唔係家弱殤殘
又唔係弱智
少少不如意就放負 唔要得

我係綠帽狗

咁又真 識個朋友無需諗太多

加油 平常心去做

慘過番shift
Professional 24小時on call

未夠鐘開工 又搭嗲9up下
第一張四套都偏成熟 見客同搵工適合啲
想黑白灰望落簡單啲的話
唔一定要揀西裝褲既
女仔著牛仔褲最緊要夠窄 長度到腳眼就夠
條褲大脾窄但小腿唔貼就會比例錯哂
太長就接褲腳啦 唔接又係望落唔好睇

第二張你剔嗰套 有腰著既會幾正
唔襯吊帶可以襯貼身tee都好正
tee就記得一有少少殘就丟 一黃就扣分
我自己就私心覺得左邊都幾靚
不過個v唔洗開到咁低

巴打唔好咁灰la
我咪又係工具人

你下一個會更好呢，你條件咁好

醫生

我都想

露腳眼要腳修長先好睇

唔啦，呢排做乜都無動力，人都唔想做

要at least睇到腳筋
有d肥嘟嘟腳不了

同朋友吹水都會聽到對女朋友不滿
有時都覺得有女係煩

撐住ar 巴打，
雖然我之前都係咁灰丿
或者你咁諗，佢唔要你係佢損失，你條件咁好，一定可以搵到個更好，因為你值得更好

窄牛咁蝦人著
長度唔啱會變得好老土
身材唔係韓妹咁靚又會啦夠女人味

其實我覺得第二張圖三四最靚

呻唔係好正常咩
邊有人會對住單身fd晒恩愛

都算正常 唔方便講怕對方小氣

點解人地玩音樂我玩音樂
你既fd多女性朋友，我身邊全部都係仔

定係樣既問題

有冇人已經打算一個人終老?
唔知係咪香港咁特別,和女仔相處特別煩

窮撚識完人都發展唔到

正宗賓妹通常唔靚!
靚既賓妹通常係混血,佢地有錢d
自然唔洗去做菲傭

我對腳同腰唔叫細
肥婆底點都有d 肉地
係咪 唔啱呢啲打扮
得162高 d 腰27 腳38 但小腿跑步粗架
上圍d.
個比例係咪carry唔到圖2 第二個女仔個打扮

有冇其他好嘅建議？

有無好提議

係呀
韓妹啲骨㗎真係好有靚
日韓其實好靚但真係好唔適合骨架大嘅女仔
我啲骨架好粗

有 你根本唔會有心再入黎
完

巴打唔洗咁灰
你30 歲時，追d30 up 中女應該會易d
佢地急著結婚會冇咁樣協，冇咁多簡擇
唔似d20up 女仔持住後生咁麻煩
不如巴打襯依家做好自己，進修，做gym upgrade 好自己，到時再出擊都唔遲

有去做gym
但完全識唔到人
唔知可以點聊人傾計

香港地好慘，其實大波一定要著低胸，唔係既話會好横
但香港著低胸就比人話cheap

實不相瞞
已經好耐無俾家用
9成人工投資落左個外表度
個戶口得番萬零蚊
都諗緊方法點搵多錢
錢真係打扮既動力
無錢好難下一步計劃
好羨慕人哋天生麗質

我係已經做定心理準備一個人終老
但唔甘心，想搵方法改進，但如果盡力後都無計，亦都只可以接受

人係好犯賤嫁
但你問我，我覺得單身嗰陣寂寞難頂過有女嗌交既煩

錢同時間都好重要
有時真係覺得女仔狂俾時間去保養自己真係好勁

CLS

Agger 改變係困難，加油巴打

我係覺得煩係最慘 寂寞都唔會太過可怕

巴打好勁
一方面話受教
一方面仲偏激過尋日

唔露腳眼對腳望落仲短

日本妹Killer條傻鳩唔知有冇入嚟呢個Post

我唔想佢咁灰先咁講
要比佢希望先可以push 佢 upgrade 咁先有機出pool

拍拖真係幾煩，相處好多學問，我自己就唔贊成呃呃氹氹，但變相你有時要逼自己面對一啲逃避左好多年既問題，又要對方都肯同你一齊面對問題

睇到好心酸 絲打加油，人最緊要身體健康，開心d啦

天生麗質唔係話唔需要打扮
但用既錢唔使咁好大啦
我有時諗如果博到老公係3大就好
我知唔應該 當貨物呢咁計
但如果一個人將佢嘅資產九成揼咗落一樣嘢嗰度個心點都希望贏
大家明唔明

本身諗住儲錢去sd同去中環 整埋個7頭換個 新衫 買曬 化妝品（有諗過去學埋化妝）
點知 生蛇生到塊面 留疤痕又要激光去印
眼見啲銀彈又好耗盡
進度 應該都要減慢暫停

又生緊蛇係喺屋企休養無 收入
都唔知可以點做
都唔知 幾耐先草夠錢再下一步

我唔叫勁
我係0護理0打扮去番一日10分鐘full mask

162唔矮啦
唔想突顯腰圍的話唔好攝衫咁襯
試下短版上衣 冇長版咁累贅又唔洗現腰身
不過唔好短版上身再襯低腰褲喇

腳粗著闊腳褲都唔錯呀
上圍咁好優勢已經跑贏好多女仔

你心境有問題，去邊都係咁

唔通你去美國會成堆鬼妹追住你含咩

聽到心up 養好身體先啦

無止境就對方係辛苦

絲打
生蛇生到上面真係好灰底
絲打實搵到個人愛你
加油呀

咁巴打你會同佢講咩令佢冇咁灰？
如果佢係package 問題，咁咪upgrade 個package
係心理問題，咪去睇心理醫生
冇第三條路ga la？

你諗歪左
面對自己可以係一個進步既過程
但面對自己既弱點係好辛苦同難
好多情侶分手，起因可能係好少事，一個小細節出左錯，大家覺得對方唔再完美，突然間所有野都睇唔順眼，問題越積越多，但好似點努力都解決唔到
但最後唔發覺原來只係一開始一個小齒輪錯左，就會累積到分手
其實好似做運動，長跑既誘因係低既，長跑既過程係辛苦既，但跑完嗰種爽係會令你愛上跑步既

你咪又係好似我之前咁諗

你成日捱夜？扺抗力差？
好少廿幾歲生蛇
Btw 祝你早日好返

唔跑一定係最舒服
但跑緊有極苦，跑完有極樂
所以我都係鼓勵人跑

陰公

互相遷就同磨合既過程係好美好既事
明明兩個人性格唔相似
但對方因爲愛你而努力搵方法令大家舒服

順其自然啦

巴打勁
一跳就跳到去心理醫生

巴打咪串我la
我都係想令佢冇咁灰，你串我唔會幫到佢

即係有啲人成日話女朋友點點點 都係另一種嘅放閃

呢位巴打思想真係好簡單
最快令佢覺悟嘅方法應該係試完之後發覺唔work

唔知點解聽完你咁講覺得你同中四巴打有發展空間

我得罪左你d咩

我講d野有問題？

過左25先再講

丸丸丸巴有D激進
你又有些少將男仔當資產咁囉

絲打，你冇得罪佢
只係佢見人就插者

我中意男人有學歷
係心理上想要
好有 征服感
唔知有冇人明
佢係要青春身體

佢好似係女黎

你玩咩
我邊敢高攀呀中四兄呀
30k
中女
身高
樣
無一樣match

你推我去ifc好過

好想睇圖你執成點

其實我好明你心情，有d價值觀十幾年建立點會咁易改，其實你個價值觀無錯，想食返高質中女喳嘛，又唔係想搞細路想中出即飛，不過個價值觀會困住你誤你大半世，大家話你唔係話你「唔啱」（唔係殺人放火犯法邊有啱唔啱...），而係見你又想求偶，但又擺個阻礙自己幸福嘅態度出嚟...

草夠錢臨近sd send相
仲好大陰影

因為你太後生，得廿幾先唔match 者
你休息多d la ，生蛇要扺抗力強返先好得返

我有能力符合你嘅條件都唔想match你

唔好去sd害人啦

即係唔好因為自己之前做左d咩點點點，然後話所以第時老婆就要有咩條件，
而係單純因為我中意d咩類型既，咩性格or 背景去簡另一半，
希望我冇理解錯你講d野

咁之後點？

你之前中意人？

中意男人？

冇錯我係絲打黎
因為你投資左9成想得到回報係好正常呢個諗法同中四巴不謀而合
不過唔係話呢個諗法唔啱
最緊要諗到一個好嘅方法然後貫徹實行
希望大家都揾到自己嘅幸福

尋日個巴打先叫你做男人唔好咁小氣
咁快又現形
我就係睇唔過眼你呢d想法幼稚嘅男人
算啦我唔講你了
唔該你唔好再負皮我d comments

財到光棍手都攞得返都好嘢

我好明白你架絲打
我情緒低落就會爛面
但有時好難完全避免，只好搵方法調理返身體，所以都洗左唔少醫藥費
加油呀 你而家最首要係要keep住身體健康

Same here，生活圈子無異性
交交app就不停loop

31了，0女性朋友 搞成咁自己都有責任，窮毒柒好大機會做奴工到退休做毒老

咁應該又唔會既，最多咪賣樓攞返d＄

你同佢好有火花

好似有花生食

法庭解決
好多時冇名但有份比既有機會拎番

咁大獲
都未結婚，但銀行有轉帳記錄，追到d＄邊到黎
最後都要睇對方有冇道義

其實一個人想維持一段關係，唔理係愛情定友情商業
最好有番界線俾對方
只可以話 麻木付出唔係一段健康嘅關係
派帽就仆*死啦
但你朋友都有責任

個女人如果係真係愛個男人
點解唔落埋佢名？

一個人愛佢唔會因為層樓落左佢名就會愛佢 ，唔落名都照愛

想俾安全對方咪結婚生小朋友
落小朋友名都 落雙方名得
結婚法律已經對雙方保障

你朋友咁做同擺自己上賭桌無分別
同埋唔值咁做

落左女方名
個決定權已經唔係自己度
就算買到最少都分5成俾女方
除非打官司

諗咁多做咩

老左有對手係隔離照顧自己
唔好偷食
有共同目標
好快就合埋眼就一生

望到都好撚嬲
想像唔到我係你朋友會有幾嬲

我寧願叫一世雞都唔會幫呢D臭雞埋單

利申:仲未夠膽去叫雞

你做政府工應該對好多女黎講會加分

嘩，加左女方名
定淨係落左女方名

加分同搵到係2回事

不如你追post再下結論

友善提醒

我同意你呀
絲打執完個外表應該幾殺食
工程巴個學歷人工又達標
真係有一試既價值

大佬，依家叫你溝女唔係見工啊。
你拎份CV出黎溝女做乜。
你估拍拖真係拎張checklist出黎，睇下中幾項夠數就拍拖咩。
最緊要都係個feeling , 我話知你下年上火星裝人造衛星，都未必及過地盤佬裝水喉

好撚癲 直程送左層樓比人
我係你朋友就就請田生做野
不過真係數還數路還路好，成世流流長，就算唔戴帽都難保未來廿幾三十年會點
多一分清楚就少一份遺憾

我知ga la
d巴打都點醒左我

巴打有冇女朋友

有呀， 拍左兩年，感情好穩定

巴打點識

真心，183呢個高度係香港無可能搵唔到食。
到時試過一次點樣拍拖，我包你食女食到腳軟

反而想問下中四巴
有冇諗過對象有咩性格特質會比較吸引到你？
例如有男人鍾意女朋友小鳥依人，嗲啲，但有人就想女朋友獨立有主見

174係唔係收皮

天生不足，就要靠口才啦。
呢個世界無女人唔鐘意俾人氹

不打不相識喎
好有電視劇情feel

香港啲女好高咩依家
普遍咪16x, 高半個頭夠啦

請你睇下liar game e本漫畫先

我個同事得15幾都話自己鍾意180
16幾都係180
17幾都係180

其實想問下建唔建議落bar接觸下女仔先會好d
我係日本唔怕同女仔講野，因為日本人性格你聊佢都唔會食檸檬+你有心傾佢多數會理你

但香港女仔我交流唔到，係唔係應該真係要試下點交流先

Sick ball cfu

點解唔直接D識架妹

正如所有男人都鍾意18 歲
同最好就D cup
條仔矮過自己就可能好多心理關口要突破
高半個頭，夠合格就得啦

15x配18x，腦內幻想好好笑，好似老豆拖女咁

咁真係好韓劇劇本feel wo

我覺得Long D 好難長久行落去

早五六年喺酒吧撩mk妹真係好易
但依家啲酒吧 唔好話女，人都少

又唔好咁灰心，我男朋友都係170，唔介意男仔高度嘅女仔大把
我身邊嘅朋友都係話只要高過自己就ok

高度呢樣嘢同男人鍾意大波一樣
理想就梗係有一個標準答案，但相處落有感覺就唔會理

唔會搵唔到食

其實要識人話難唔難，話易唔易
好似你地之前話上興趣班，借啲意行出去聽電話，問下隔離位知唔知老師講緊咩，都唔係好突兀啫
問左第一次，下次再見到咪say個hi囉

由中學到岩岩出黎做野 好似已經經歷左十幾年冇異性既圈子
唔知點解男校女校既人都特別易上心

但佢男朋友真係18幾

搵我OK?

醉翁之意不在酒
對方係男人你仲執唔執

流一日汗收人幾千銀
話之佢400 磅大肥佬定十日無沖涼啦

我覺得女仔著裙係吸引，不過要著得有技巧。你話裙有短中長，我覺得矮女著長裙只會顯得更矮

唔好咁飢不擇食啦

講起150同180身高
我真係好介意另一半中意大大與小妹呢d咁既垃圾
係sd 寫埋落去 會唔會好怪

我反感到唔會同呢d人發展
叫唔叫好怪？

中意d咩其實反映一個人思維同生活模式

進可攻退可守
高手

big4好多 靚仔靚女

Depends on 你點諗啦
個個人唔同諗法
我係巴打，我覺得你寫埋方便大家Screen添，出到黎點知你心入邊有既定諗法既仲晒時間啦

睇唔明

所以靚女俾靚仔食曬

其實我一路覺得追女仔唔洗靚女
識化妝，豬扒都變靚女

豬扒上咗色最多係舊叉燒

我想入姐 唔係我做緊

c打加油
入面d仔好l正
高學歷 又多斯文樣
是但搵同事上岸都唔洗去sd

係啊 書生男正

改名 我要嫁big4

做咩咁諗唔開
我係入面跳出去佐

荀盤出現了

你做乜咁睇唔開呀
big4都走

有興趣想知

我好想入

做佐兩年幾有offer就走
人工加差唔多三成
無曬生活
除佐舊同學同事無曬圈子
唔想再捱
新工應該都有晉升機會

喺big4浸過兩年幾夠做啦
諗唔到喺度都遇到做big4巴打

一年收成千個 未夠midjoin,有幾奇

真係人大左就好難識人 呢樣真
咁有無人想識我?

男人有小小胸肌正
好想挨個頭埋去係咁嗲

冇諗過呢個post都有

去上班台你問我答, 有manager 解答你既問題
我SA不沖出黎了

我有去嗰個post呀

你學下上面位人兄啦
妖

即係點

可唔可以精神年齡大姐姐
身體係妹妹

咁你點睇果個女仔
完全冇意思同人一齊？
小心佢鼓起勇氣同你表白
到時再拒絕人會內疚好多

btw男失戀俾人照顧聽落好正

身體keep要錢
高收入女人

你咪睇下有冇feel囉
睇下佢係有機可乘定乘虛而入囉
你都係 愛情專家
畀唔到太多意見你

但我覺得做人 選擇一條自己最舒服嘅路就啱
有時意見太多反而行錯路

即係點
我組織下
即係你exex 係有病女朋友
係exex 有病女朋友嗰陣時你 要照顧佢產生好大壓力
之後分手就同ex開始
exex至現在已經有兩個女仔等緊你

你好倦唔想拍拖
但搵時機say no？
出現太遲 做咩到錯

即係exex以為ex同 兩個女仔同你有路？
以為你 綠帽 佢帶？

我都俾人拒絕過
真心無憎個男仔
反而俾假希望咪仲衰

真心覺得拒絕無咩野
但個女仔會面懵唔知點樣再同個男仔講嘢
我覺得面懵 多過憎嘅感覺大好多

我當年真係咁樣畀人對喎
無野架
好過拖住人啦

好型

有ar
我中意d 女仔有耐性，會包容，同埋中意小朋友，母性好果d女人
性格夠硬淨都好
差唔多la

同意
到表白果陣先知你點諗
對方果一刻個樣

佢係咪年過30
正值上岸之齡？
如果我係你會暗示佢知你唔係因為情傷
可能係fb打d野暗示
可能搵一盤植物比喻愛情
有d野唔係花心機時間就可以開花結果
根本天生就係唔夾個氣候環境唔夾
勉強一切只會對植物 枯萎 甚至係摧殘最後兩個都會受到傷害
你好想盤植物 搵到適合自己嘅環境 唔好再嘥時間

咁暗示俾佢知？
得唔得

清係做投行FO搵大錢個D
定係MO/BO

係FO係LKF會唔會拎STAFF CARD出黎有女送上門

我係咪好低能

我指女方心急想搵人結婚

其實唔係個個女仔都咁諗
我唔會因為年齡愈黎愈大而將就
同個唔岩既人
唔會愈相處愈有feel

FO auto corrected

人生贏家

唔係
可能你仲細
可能有條件有學歷
我以前都會咁諗
但人愈老愈覺得再唔行就無機會

唔係我都唔使耗盡我戶口入面嘅積蓄 破釜沉舟

成敗就呢次

我已經做齊要做

等個天俾唔俾機會我

我想問你有冇玩過連登緣份計劃
match到個人背景似你
但我無match佢
都唔知發生咩事

勁配服個ching咁有心機

c介唔介意講打幾多歲

我match到個肥仔
講明唔要肥仔
連登孽緣計劃

26

出嚟咩feel

你地會用咩方式去識人？

係就最好了。驚你到咁上下時間就呻。

變左成個怨婦咁爭搞9身邊d人

我唔細喇
學歷正常啦

但見到我阿爸阿媽
我覺得如果搵唔岩
寧願唔結婚

遇到岩梗係想拍
唔岩就算啦

講講下變左講返工

公司 社會地位有加持既
醫科畢業生5xk, 地盤判頭都係
兩樣野傻既都識揀

你個會員名囉

不如我tg send個死肥仔張相
真係好撚樣衰囉
佢係我最憎既type 猥瑣自信肥仔型
cls
我個學歷match個ibank（ 自稱)
俾我jm9
做sp洗廁所都唔夠資格啦
仲係度講埋自己下年買樓點點點
我驚我行到 亞皆老街個死肥仔仲喺荔枝角站跑緊

哂我時間
嘥我quota
諗起都嬲嬲哋
搵食行開啦

仲揀 你估真係咁多50k咩

中四巴

我而家已經唔想諗愛情
想努力工作
我係咪冇追求過愛情呢？唔係，但我發覺冇得強求
Approach我嘅，我又冇興趣
玩過app但又覺得遇唔岩
咪順其自然囉唔係點

緊係唔出啦
擺明係騙局啦
如果佢真係i banker
我自問學識談吐真係未去到嗰個level

假既ibanker 9成都係想呃蝦條
呃無知少女心急想上岸既女人

所以佢講都講明ibank
我都封左佢

做人條件高低好多因素影響
但自知之明係自己掌握

以前我追女仔會俾佢知我有少少錢，同時俾佢知我好緊慎

想佢一齊諗理財，一齊追求生活

其實我想女仔出番份係唔係唔正常
追佢個時請食三五餐唔係問題
開壞佐個頭下下老馮咁有日時都唔知自己係唔係兵仔一個
追佢又無理由唔請
其實唔係錢既問題 係感覺俾人搵緊笨

條友係好樣衰喎
五官差氣質又差
我未整容之前的五官都好過佢囉

之後我再睇返佢既簡介講到自己幾好幾好幾好幾好樣
落差太大我先咁嬲

根本係騙子

我講到明我唔要肥仔我要做開運動嘅
佢做咩運動呀咁撚肥
口部運動呀？

係唔誠實同 講嘢不可一世
連想認識佢嘅第一部都唔想開始

所以我唔係中四兄

post1講過以前肥婆見到肥仔就好憎諗起以前自己

同科有個女仔好想識佢
但係得lecture會見到佢
又唔知點樣開話題好

要幾肥先叫肥仔

認真，未一齊我會唔好意思要對方請
會你一餐我一餐

你整左咩部位

好似match我個肥仔咁肥
如果我讀 大學識finance
識chur到條搵食肥仔死

嘥我quota
嘥quota
嘥我quota

要睇骨架
識人170 170磅
但睇落都唔太肥
可能遮住左

打鼻針
唔鍾意個節位

鼻有節應該係鼻高先有架喎

就算追女仔嗰時我都會叫條女請
借啲意：我幫左你乜乜乜wor, 抵請食飯啦
啲女仔反而覺得幾新鮮
咁當然要個女仔有教養啦

睇黎絲打都係又要靚仔大隻又要高學歷又要中環style
認真問，老老土土社工之類仲喺唔喺你考慮之列？

邊個出事少，但要知唔好餐餐貴嘢，要挨到m記囉

我覺得合理
其實我自己對個男仔有意思，都會主動俾返錢，或者再約請佢食飯，我都唔想佢覺得我係揾佢笨

岩岩識兩個人6-800應該算貴？
之後都百幾per head

講多次
我係因為個肥仔傲慢嘅態度同唔誠實
而block
我身邊有肥仔朋友

太好條件（中環 靚仔 大隻 ）我會自卑同高攀唔起

男神同男朋友明顯分開兩個mode

道理正如男人j av女優
但男人係唔會av女做老婆

j人同老公係兩件獨立事情
前者可以完美情人 j到上天唔需要理現實
後者需要涉及個人能力需要現實

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

咁想有浪漫氣氛嘅西餐，300蚊位係正常

但一齊咗就唔可能餐餐咁

就爆POST了

我開3

圈子勁窄識唔到異性要去speed dating交流區3

肥仔可以係潛力股
媾番黎再幫佢大改造
睇下全民造星個姜濤就知

鼻頭同鼻翼都想整但唔夠錢
鼻高唔高就見人見智
我自己就唔係好滿意
我自己 有戀鼻辟
一個鼻高鼻靚嘅男人會好有令我衝動去望佢 甚至想摸下佢個鼻
我對鼻要求好高
我 而家草緊錢諗住去做縮鼻頭同縮鼻翼
我鼻梁就 好勉強 接受到
但衰咗喺個鼻型

圈子勁窄識唔到異性要去speed dating交流區3

其實你個鼻都唔係咁差啫